# Copyright (C) Pootle contributors.
#
# This file is a part of the Pootle project. It is distributed under the GPL3
# or later license. See the LICENSE file for a copy of the license and the
# AUTHORS file for copyright and authorship information.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/translate/pootle/issues/new\n"
"POT-Creation-Date: 2017-07-12 11:39+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-07-03 14:11+0000\n"
"Last-Translator: 炜 <contact@huwei.name>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.1-rc1\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1499091114.000000\n"

#: apps/accounts/adapter.py:68
msgid ""
"Some problem happened when tried to send the confirmation email. Please try "
"again later."
msgstr "在发送确认邮件时发生了一些错误。请稍后再试。"

#: apps/accounts/forms.py:32
msgid ""
"An error occurred logging you in. Please contact your system administrator"
msgstr "在登录时发生了错误。请联系您的系统管理员。"

#: apps/accounts/forms.py:59
msgid ""
"Your user seems to have disappeared. Please report this to the site owners."
msgstr "您的账户似乎消失了。请与网站管理员联系。"

#: apps/accounts/models.py:55 apps/pootle_app/views/admin/permissions.py:83
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: apps/accounts/models.py:56
msgid ""
"Required. 30 characters or fewer. Letters, numbers and @/./+/-/_ characters"
msgstr "必需。30个字符或更少。字母、数字和 @/./+/-/_ 字符"

#: apps/accounts/models.py:60
msgid "Enter a valid username."
msgstr "请输入一个有效的用户名。"

#: apps/accounts/models.py:64
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "此用户名已经存在。"

#: apps/accounts/models.py:67
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: apps/accounts/models.py:68 apps/pootle_language/models.py:39
#: apps/pootle_project/models.py:206
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: apps/accounts/models.py:71 apps/staticpages/models.py:30
#: templates/admin/staticpages/_table.html:6
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: apps/accounts/models.py:74
msgid ""
"Designates whether this user should be treated as active. Unselect this "
"instead of deleting accounts."
msgstr "标识此用户是否应被视为活动。取消选中此项而不必删除账号。"

#: apps/accounts/models.py:77
msgid "Superuser Status"
msgstr "超级用户状态"

#: apps/accounts/models.py:80
msgid ""
"Designates that this user has all permissions without explicitly assigning "
"them."
msgstr "标识此用户是否具有所有权限而无需明确分配。"

#: apps/accounts/models.py:83
msgid "date joined"
msgstr "加入时间"

#: apps/accounts/models.py:87
msgid "Number of Rows"
msgstr "行数"

#: apps/accounts/models.py:91
msgid "Alternative Source Languages"
msgstr "可选源语言"

#: apps/accounts/models.py:94
msgid "Score"
msgstr "得分"

#: apps/accounts/models.py:95
msgid "Is employee?"
msgstr "是员工？"

#: apps/accounts/models.py:96
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: apps/accounts/models.py:98
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: apps/accounts/models.py:99
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: apps/accounts/models.py:100
msgid "Short Bio"
msgstr "个人简介"

#: apps/accounts/models.py:240
msgid "This email address already exists."
msgstr "此电子邮件地址已经存在。"

#: apps/contact/forms.py:26
msgid "Subject"
msgstr "标题"

#: apps/contact/forms.py:28
msgid "Please enter a message subject"
msgstr "请输入一个消息标题"

#: apps/contact/forms.py:35 apps/virtualfolder/models.py:27 core/browser.py:16
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: apps/contact/forms.py:36
msgid "Please enter your name"
msgstr "请输入您的名字"

#: apps/contact/forms.py:39
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: apps/contact/forms.py:40
msgid "Please enter your email address"
msgstr "请输入您的电子邮件地址"

#: apps/contact/forms.py:43
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: apps/contact/forms.py:44
msgid "Please enter your message"
msgstr "请输入您的消息"

#: apps/contact/forms.py:81
msgid "String context"
msgstr "字符串上下文"

#: apps/contact/forms.py:91
msgid "Question or comment"
msgstr "问题或评论"

#: apps/contact/forms.py:92
msgid "Please enter your question or comment"
msgstr "请输入你的问题或评论"

#: apps/contact/views.py:35 templates/layout.html:120
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: apps/contact/views.py:92
msgid "Report problem with string"
msgstr "报告此字符串相关的一个问题"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:11
msgid "Download translation files for offline translation"
msgstr "下载翻译文件进行离线翻译"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:12
msgid "Download for offline translation"
msgstr "为离线翻译下载"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:16
msgid "Download translation files for backup"
msgstr "下载翻译文件进行备份"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:17
msgid "Download for backup"
msgstr "下载备份"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:26
msgid "Upload translation files or archives in .zip format"
msgstr "上传翻译文件或 .zip 格式的归档"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:27
msgid "Upload translations"
msgstr "上传翻译"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:36
#, python-format
msgid "Upload as %(user)s"
msgstr "以 %(user)s 上传"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:54
#, fuzzy
msgid "Download offline TM for the translation project"
msgstr "为离线翻译下载"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:55
#, fuzzy
msgid "Download offline TM"
msgstr "为离线翻译下载"

#: apps/import_export/utils.py:38
#, python-format
msgid "Unsupported filetype '%s', only PO files are supported at this time\n"
msgstr "不支持的文件类型'%s'，暂时只支持PO文件\n"

#: apps/import_export/utils.py:44
#, python-format
msgid "File '%s' missing X-Pootle-Path header\n"
msgstr "文件 '%s' 缺少 X-Pootle-Path 头\n"

#: apps/import_export/utils.py:49
#, python-format
msgid "File '%s' missing or invalid X-Pootle-Revision header\n"
msgstr "文件 '%s' 缺少或无效的 X-Pootle-Revision 头\n"

#: apps/import_export/utils.py:57
#, fuzzy, python-format
msgid "Could not create '%s'. Missing Project/Language? (%s)"
msgstr "不能创建'%s'。缺少了项目/语言？(%s)"

#: apps/import_export/utils.py:74
msgid "There was an error uploading your file"
msgstr "上传你的文件时发生了错误。"

#: apps/pootle_app/forms.py:39
msgid "Language code does not follow the ISO convention"
msgstr "语言代码不符合 ISO 标准"

#: apps/pootle_app/forms.py:54 apps/pootle_project/models.py:230
msgid "Source Language"
msgstr "源语言"

#: apps/pootle_app/forms.py:88
#, python-format
msgid ""
"You cannot remove a file type from a Project, if there are files of that "
"file type ('%s')"
msgstr "如果这些文件是 ('%s') 类型，不能删除工程中的文件类型"

#: apps/pootle_app/forms.py:108
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: apps/pootle_app/forms.py:143 apps/pootle_profile/forms.py:28
msgid "Please enter a valid LinkedIn user profile URL."
msgstr "请输入有效的 LinkedIn 用户个人资料网址。"

#. Translators: this refers to the status of the background job worker
#: apps/pootle_app/views/admin/dashboard.py:58
#, python-format
msgid "Running (%d worker)"
msgid_plural "Running (%d workers)"
msgstr[0] "进行中 (%d个工作人员)"

#. Translators: this refers to the status of the background job worker
#: apps/pootle_app/views/admin/dashboard.py:62
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: apps/pootle_app/views/admin/permissions.py:65
msgid "All Users"
msgstr "所有用户"

#: apps/pootle_app/views/admin/permissions.py:92
msgid "Add Permissions"
msgstr "添加权限"

#: apps/pootle_app/views/admin/permissions.py:97
#: apps/pootle_app/views/admin/permissions.py:106
msgid "Select one or more permissions"
msgstr "选择一项或多项权限"

#: apps/pootle_app/views/admin/permissions.py:101
msgid "Revoke Permissions"
msgstr "废除权限"

#: apps/pootle_app/views/admin/util.py:126
msgid "No files in this project."
msgstr "这个项目里没有文件。"

#: apps/pootle_app/views/admin/util.py:160 apps/pootle_project/views.py:207
msgid "There are errors in the form. Please review the problems below."
msgstr "这个表单中存在问题。请审阅下列错误。"

#: apps/pootle_checks/constants.py:24 core/browser.py:47
msgid "Critical"
msgstr "关键"

#: apps/pootle_checks/constants.py:25
msgid "Cosmetic"
msgstr "装饰"

#: apps/pootle_checks/constants.py:26
msgid "Functional"
msgstr "功能"

#: apps/pootle_checks/constants.py:27
msgid "Extraction"
msgstr "淬炼"

#: apps/pootle_checks/constants.py:28
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: apps/pootle_checks/constants.py:31
msgid "Accelerators"
msgstr "快捷键"

#: apps/pootle_checks/constants.py:32
msgid "Acronyms"
msgstr "缩写"

#: apps/pootle_checks/constants.py:33
msgid "Blank"
msgstr "空白"

#: apps/pootle_checks/constants.py:34
msgid "Brackets"
msgstr "括号"

#: apps/pootle_checks/constants.py:35
msgid "Compendium conflict"
msgstr "摘要冲突"

#: apps/pootle_checks/constants.py:36
msgid "Translator credits"
msgstr "翻译者致谢"

#: apps/pootle_checks/constants.py:37
msgid "Dialog sizes"
msgstr "对话框大小"

#: apps/pootle_checks/constants.py:38
msgid "Double quotes"
msgstr "双引号"

#: apps/pootle_checks/constants.py:39
msgid "Double spaces"
msgstr "双空格"

#: apps/pootle_checks/constants.py:40
msgid "Repeated word"
msgstr "重复的字词"

#: apps/pootle_checks/constants.py:41
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: apps/pootle_checks/constants.py:42
msgid "Ending punctuation"
msgstr "末尾标点符号"

#: apps/pootle_checks/constants.py:43
msgid "Ending whitespace"
msgstr "末尾空白"

#: apps/pootle_checks/constants.py:44
msgid "Escapes"
msgstr "转码"

#: apps/pootle_checks/constants.py:45
msgid "File paths"
msgstr "文件路径"

#: apps/pootle_checks/constants.py:46
msgid "Functions"
msgstr "功能"

#: apps/pootle_checks/constants.py:47
msgid "GConf values"
msgstr "GConf 值"

#: apps/pootle_checks/constants.py:48 core/utils/stats.py:29
msgid "Fuzzy"
msgstr "模糊的"

#: apps/pootle_checks/constants.py:49
msgid "Old KDE comment"
msgstr "旧的 KDE 注释"

#: apps/pootle_checks/constants.py:50
msgid "Long"
msgstr "长"

#: apps/pootle_checks/constants.py:51
msgid "Must translate words"
msgstr "必须翻译的字词"

#: apps/pootle_checks/constants.py:52
msgid "Newlines"
msgstr "换行"

#: apps/pootle_checks/constants.py:53
msgid "Number of plurals"
msgstr "复数形式个数"

#: apps/pootle_checks/constants.py:54
msgid "Don't translate words"
msgstr "不要翻译的字词"

#: apps/pootle_checks/constants.py:55
msgid "Numbers"
msgstr "数字"

#: apps/pootle_checks/constants.py:56
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: apps/pootle_checks/constants.py:57
msgid "printf()"
msgstr "printf()"

#: apps/pootle_checks/constants.py:58
msgid "Punctuation spacing"
msgstr "标点空格"

#: apps/pootle_checks/constants.py:59
msgid "Pure punctuation"
msgstr "单纯标点"

#: apps/pootle_checks/constants.py:60
#, fuzzy
msgid "Python brace placeholders"
msgstr "Python支撑占位符"

#: apps/pootle_checks/constants.py:61
msgid "Number of sentences"
msgstr "句数"

#: apps/pootle_checks/constants.py:62
msgid "Short"
msgstr "短"

#: apps/pootle_checks/constants.py:63
msgid "Simple capitalization"
msgstr "简单大小写"

#: apps/pootle_checks/constants.py:64
msgid "Simple plural(s)"
msgstr "简单复数形式"

#: apps/pootle_checks/constants.py:65
msgid "Single quotes"
msgstr "单个引号"

#: apps/pootle_checks/constants.py:66
msgid "Starting capitalization"
msgstr "开头的大小写"

#: apps/pootle_checks/constants.py:67
msgid "Starting punctuation"
msgstr "开头的标点"

#: apps/pootle_checks/constants.py:68
msgid "Starting whitespace"
msgstr "开头的空格"

#. Translators: This refers to tabulation characters
#: apps/pootle_checks/constants.py:70
msgid "Tabs"
msgstr "制表符"

#: apps/pootle_checks/constants.py:71
msgid "Unchanged"
msgstr "未改变"

#: apps/pootle_checks/constants.py:72 apps/pootle_store/constants.py:66
#: core/utils/stats.py:30 templates/editor/_filters.html:9
msgid "Untranslated"
msgstr "未翻译"

#: apps/pootle_checks/constants.py:73
msgid "URLs"
msgstr "URL"

#: apps/pootle_checks/constants.py:74
msgid "Valid characters"
msgstr "有效字符"

#: apps/pootle_checks/constants.py:75
msgid "Placeholders"
msgstr "占位符号"

#: apps/pootle_checks/constants.py:76
msgid "Valid XML"
msgstr "有效的XML"

#: apps/pootle_checks/constants.py:77
msgid "XML tags"
msgstr "XML 标签"

#: apps/pootle_checks/constants.py:80
msgid "ftl format"
msgstr "ftl 格式"

#: apps/pootle_checks/constants.py:83
msgid "Romanian: Avoid cedilla diacritics"
msgstr "罗马尼亚：避免变音符号"

#: apps/pootle_checks/constants.py:84
msgid "Romanian: Use \"niciun\"/\"nicio\""
msgstr "罗马尼亚：用 \"niciun\" 替代 \"nicio\""

#: apps/pootle_format/abstracts.py:36
msgid "Format name"
msgstr "格式化名称"

#: apps/pootle_format/abstracts.py:41
msgid "Format title"
msgstr "格式化标题"

#: apps/pootle_format/abstracts.py:45
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: apps/pootle_format/abstracts.py:47
msgid "Monolingual format"
msgstr "单语言格式"

#: apps/pootle_fs/forms.py:24
msgid "GNU-style"
msgstr "GNU 样式"

#: apps/pootle_fs/forms.py:26
msgid "non GNU-style"
msgstr "非 GNU 样式"

#: apps/pootle_fs/forms.py:29
msgid "Django-style"
msgstr "Django 样式"

#: apps/pootle_fs/forms.py:31
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: apps/pootle_fs/forms.py:37
msgid "Filesystem backend"
msgstr "文件系统后台"

#: apps/pootle_fs/forms.py:38
msgid "Select a filesystem backend"
msgstr "选择后台文件系统"

#: apps/pootle_fs/forms.py:43
msgid "Backend URL or path"
msgstr "后台链接或路径"

#: apps/pootle_fs/forms.py:45
msgid "The URL or path to your translation files"
msgstr "翻译文件的链接或路径"

#: apps/pootle_fs/forms.py:47
msgid "Translation mapping presets"
msgstr "翻译映射预设"

#: apps/pootle_fs/forms.py:55
msgid "Translation path mapping"
msgstr "翻译路径映射"

#: apps/pootle_fs/forms.py:56
msgid ""
"Translation path mapping that maps the localisation files on the filesystem "
"to files on Pootle."
msgstr "翻译路径映射将文件系统里的本地化文件映射到 Pootle 上的文件。"

#: apps/pootle_fs/forms.py:182
msgid "Filesystem language codes must be unique"
msgstr "文件系统语言编码必须是唯一的"

#: apps/pootle_fs/forms.py:186
msgid "Pootle language mappings must be unique"
msgstr "Pootle 的语言映射必须是唯一的"

#: apps/pootle_language/forms.py:27
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: apps/pootle_language/forms.py:28
msgid "Submitter"
msgstr "提交者"

#: apps/pootle_language/forms.py:29 apps/pootle_profile/utils.py:98
msgid "Reviewer"
msgstr "审阅者"

#: apps/pootle_language/forms.py:30
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: apps/pootle_language/forms.py:76
msgid "Administrators"
msgstr "管理员"

#: apps/pootle_language/forms.py:82
msgid "Reviewers"
msgstr "审阅者"

#: apps/pootle_language/forms.py:87
msgid "Submitters"
msgstr "提交者"

#: apps/pootle_language/forms.py:92
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: apps/pootle_language/forms.py:96
msgid "New member"
msgstr "新成员"

#: apps/pootle_language/forms.py:97
msgid "Add a user to this team"
msgstr "添加用户到组"

#: apps/pootle_language/forms.py:103
msgid "Search for users to add"
msgstr "搜索以添加用户"

#: apps/pootle_language/forms.py:106
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: apps/pootle_language/forms.py:137
msgid "Role is required when adding a new member"
msgstr "当添加一个新成员时角色是必须的"

#: apps/pootle_language/forms.py:163 core/forms.py:218
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: apps/pootle_language/forms.py:164 core/forms.py:219
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: apps/pootle_language/forms.py:166
msgid "Filter by suggester"
msgstr "按建议者过滤"

#: apps/pootle_language/forms.py:172
msgid "Filter by state"
msgstr "按状态过滤"

#: apps/pootle_language/forms.py:182 apps/pootle_language/views.py:218
#: core/browser.py:26
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: apps/pootle_language/models.py:32 apps/pootle_project/models.py:201
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: apps/pootle_language/models.py:33
msgid ""
"ISO 639 language code for the language, possibly followed by an underscore "
"(_) and an ISO 3166 country code. <a href=\"http://www.w3.org/International/"
"articles/language-tags/\">More information</a>"
msgstr ""
"语言的 ISO 639 语言代码，可带有一个下划线 (_) 和一个 ISO 3166 国家代码。<a "
"href=\"http://www.w3.org/International/articles/language-tags/\">更多信息</a>"

#: apps/pootle_language/models.py:42 templates/languages/_nav.html:35
#: templates/languages/admin/characters.html:5
#: templates/languages/admin/characters.html:9
msgid "Special Characters"
msgstr "特殊字符"

#: apps/pootle_language/models.py:43
msgid "Enter any special characters that users might find difficult to type"
msgstr "请输入任何用户可能难以键入的特殊字符"

#: apps/pootle_language/models.py:47
msgid ""
"For more information, visit <a href=\"http://docs.translatehouse.org/"
"projects/localization-guide/en/latest/l10n/pluralforms.html\">our page</a> "
"on plural forms."
msgstr ""
"更多信息请访问我们<a href=\"http://docs.translatehouse.org/projects/"
"localization-guide/en/latest/l10n/pluralforms.html\">有关复数形式的页面</a>。"

#: apps/pootle_language/models.py:53
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: apps/pootle_language/models.py:57
msgid "Number of Plurals"
msgstr "复数型个数"

#: apps/pootle_language/models.py:60
msgid "Plural Equation"
msgstr "同义复数型"

#: apps/pootle_language/views.py:212
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: apps/pootle_language/views.py:213 apps/pootle_statistics/models.py:58
msgid "State"
msgstr "状态"

#: apps/pootle_language/views.py:214 apps/pootle_statistics/models.py:56
msgid "Source"
msgstr "源"

#: apps/pootle_language/views.py:215
msgid "Suggestion"
msgstr "建议"

#: apps/pootle_language/views.py:216
msgid "Suggested by"
msgstr "建议者："

#: apps/pootle_language/views.py:217
msgid "Suggested at"
msgstr "建议于："

#: apps/pootle_language/views.py:239
#, fuzzy, python-format
msgid "Rejected %s suggestion with comment. User will be notified"
msgid_plural "Rejected %s suggestions with comment. Users will be notified"
msgstr[0] "拒绝了对 %(source_string)s 的建议"

#: apps/pootle_language/views.py:244
#, fuzzy, python-format
msgid "Accepted %s suggestion with comment. User will be notified"
msgid_plural "Accepted %s suggestions with comment. Users will be notified"
msgstr[0] "接受了对 %(source_string)s 的建议"

#: apps/pootle_language/views.py:249
#, fuzzy, python-format
msgid "Rejected %s suggestion"
msgid_plural "Rejected %s suggestions"
msgstr[0] "拒绝建议"

#: apps/pootle_language/views.py:254
#, fuzzy, python-format
msgid "Accepted %s suggestion"
msgid_plural "Accepted %s suggestions"
msgstr[0] "接受建议"

#: apps/pootle_misc/forms.py:102
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: apps/pootle_misc/forms.py:103
msgid "Search (Ctrl+Shift+S)<br/>Type and press Enter to search"
msgstr "搜索 (Ctrl+Shift+S)<br/>键入并按回车键进行搜索"

#: apps/pootle_misc/forms.py:111 apps/pootle_store/forms.py:369
msgid "Phrase match"
msgstr ""

#: apps/pootle_misc/forms.py:112 apps/pootle_store/forms.py:370
msgid "Case-sensitive match"
msgstr ""

#: apps/pootle_misc/forms.py:117 apps/pootle_store/forms.py:376
msgid "Source Text"
msgstr "源文本"

#: apps/pootle_misc/forms.py:118 apps/pootle_store/forms.py:377
msgid "Target Text"
msgstr "目标文本"

#: apps/pootle_misc/forms.py:119 apps/pootle_store/forms.py:378
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: apps/pootle_misc/forms.py:120 apps/pootle_store/forms.py:379
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: apps/pootle_misc/templatetags/common_tags.py:53
#, python-brace-format
msgid "{percentage} untranslated"
msgstr "{percentage}未翻译"

#: apps/pootle_misc/templatetags/common_tags.py:55
#, python-brace-format
msgid "{percentage} needs work"
msgstr "{percentage} 尚需工作"

#: apps/pootle_misc/templatetags/common_tags.py:57
#, python-brace-format
msgid "{percentage} translated"
msgstr "{percentage}已翻译"

#: apps/pootle_misc/templatetags/render_pager.py:23
msgid "First"
msgstr "第一项"

#: apps/pootle_misc/templatetags/render_pager.py:25
msgid "Previous"
msgstr "上一项"

#: apps/pootle_misc/templatetags/render_pager.py:42
msgid "Next"
msgstr "下一项"

#: apps/pootle_misc/templatetags/render_pager.py:44
#, python-format
msgid "Last (%d)"
msgstr "最后一项 (%d)"

#: apps/pootle_misc/templatetags/search.py:28
msgid "Search unavailable"
msgstr "搜索无效"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:35
#, python-format
msgid "My current score at %s is %s"
msgstr "我在 %s 的当前分数是 %s"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:38
#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:63
msgid "Tweet this!"
msgstr "Tweet 这个！"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:52
#, python-format
msgid "#%s contributor in %s in the last 30 days"
msgstr "#%s 贡献者在  %s 在最近30天里"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:56
#, python-format
msgid "I am #%s contributor in %s in the last 30 days at %s!"
msgstr "我是最近30天 %s 在 %s 里的 #%s 贡献者！"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:65
msgid "No contributions in the last 30 days"
msgstr "最近30天里没有贡献"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:76
msgid "My Website"
msgstr "我的网站"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:86
msgid "My LinkedIn Profile"
msgstr "我的 LinkedIn 个人资料"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:95
msgid "Site administrator"
msgstr "站点管理员"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:101
#, python-format
msgid "%s's language teams"
msgstr "%s 的语言团队"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:104
#, python-format
msgid "%s is not a member of any language teams"
msgstr "%s 不是任何一支语言团队的成员"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:121
msgid ""
"Some translations are provided by anonymous volunteers. These are registered "
"under this special meta-account."
msgstr "一些翻译是由匿名志愿者提供的。它们在这个指定的元帐号下注册。"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:125
msgid ""
"Some translations are imported from external files. These are registered "
"under this special meta-account."
msgstr "一些翻译是从外部文件导入的。它们在这个指定的元帐号下注册。"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:135
msgid ""
"Show others who you are, tell about yourself<br/>and make your public "
"profile look gorgeous!"
msgstr "让别人知道您是谁，描述您自己<br/>并让您的公开简介看上去高大上！"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:138
msgid "You can set or change your avatar image at www.gravatar.com"
msgstr "您可以在 www.gravatar.com 设置或更改您的头像"

#: apps/pootle_profile/utils.py:50
msgid "Anonymous User"
msgstr "匿名用户"

#: apps/pootle_profile/utils.py:96 templates/layout.html:134
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: apps/pootle_profile/utils.py:100
#, fuzzy
msgid "Translator"
msgstr "译文"

#: apps/pootle_profile/views.py:61
msgid "Select one or more languages"
msgstr "选择一种或多种语言"

#: apps/pootle_project/forms.py:58 core/browser.py:31
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: apps/pootle_project/models.py:179
#, python-format
msgid "\"%(code)s\" cannot be used as a project code"
msgstr "\"%(code)s\" 不能用作项目代码"

#. Translators: this refers to the project quality checker
#: apps/pootle_project/models.py:188
#, python-format
msgid "\"%(code)s\" cannot be used as a project checker"
msgstr "\"%(code)s\"不能用作项目校验"

#: apps/pootle_project/models.py:195
msgid ""
"A short code for the project. This should only contain ASCII characters, "
"numbers, and the underscore (_) character."
msgstr "项目的短代码。只允许包含 ASCII 字符、数字和下划线(_)。"

#: apps/pootle_project/models.py:213
msgid "Quality Checks"
msgstr "质量检查"

#: apps/pootle_project/models.py:219
#, fuzzy
msgid "Automatic detection of GNU/non-GNU file layouts (slower)"
msgstr "自动检测（较慢）"

#: apps/pootle_project/models.py:220
msgid "GNU style: files named by language code"
msgstr "GNU 风格：文件以语言代码命名"

#: apps/pootle_project/models.py:221
msgid "Non-GNU: Each language in its own directory"
msgstr "非 GNU：每个语言有单独目录"

#: apps/pootle_project/models.py:222
msgid "Allow Pootle FS to manage filesystems (Experimental)"
msgstr "允许 Pootle FS 管理文件系统（试验版）"

#: apps/pootle_project/models.py:226
msgid "Project Tree Style"
msgstr "项目树风格"

#: apps/pootle_project/models.py:234
msgid "Ignore Files"
msgstr "忽略文件"

#: apps/pootle_project/models.py:240
msgid "Errors Report Email"
msgstr "错误报告邮件"

#: apps/pootle_project/models.py:241
msgid "An email address where issues with the source text can be reported."
msgstr "用于报告源文本问题的一个电子邮件地址。"

#. Translators: This is the URL prefix to search for context screenshots
#: apps/pootle_project/models.py:246
msgid "Screenshot Search Prefix"
msgstr "屏幕截图搜索前缀"

#: apps/pootle_project/models.py:251
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: apps/pootle_project/views.py:297
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Translation project (%s) has been created. We are now updating its files "
"from file templates."
msgstr "项目翻译文件已基于最新模板更新。"

#: apps/pootle_project/views.py:304
#, fuzzy, python-format
msgid "Translation project (%s) has been deleted"
msgstr "翻译项目的文件已重新扫描。"

#: apps/pootle_statistics/models.py:57
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: apps/pootle_statistics/models.py:59
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: apps/pootle_statistics/models.py:60
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: apps/pootle_store/abstracts.py:221 apps/pootle_store/abstracts.py:228
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: apps/pootle_store/constants.py:65
msgid "Obsolete"
msgstr "已过时"

#: apps/pootle_store/constants.py:67 apps/pootle_store/forms.py:189
#: apps/pootle_store/forms.py:597 templates/editor/_filters.html:10
msgid "Needs work"
msgstr "尚需完善"

#: apps/pootle_store/constants.py:68 core/utils/stats.py:28
#: templates/editor/_filters.html:7
msgid "Translated"
msgstr "已翻译"

#: apps/pootle_store/decorators.py:25
msgid "Insufficient rights to access this directory."
msgstr "权限不足，无法访问此目录。"

#: apps/pootle_store/decorators.py:28
msgid "Insufficient rights to access suggestion mode."
msgstr "访问建议模式的权限不足。"

#: apps/pootle_store/decorators.py:29
msgid "Insufficient rights to access translation mode."
msgstr "访问翻译模式的权限不足。"

#: apps/pootle_store/decorators.py:30
msgid "Insufficient rights to access review mode."
msgstr "访问审核模式的权限不足。"

#: apps/pootle_store/forms.py:101
#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:46
#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:63
#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:70
#, python-format
msgid "Plural Form %d"
msgstr "复数形式 %d"

#: apps/pootle_store/forms.py:247
msgid "Needs work flag must be cleared"
msgstr "必须清除“尚需完善”标志"

#: apps/pootle_store/forms.py:302
msgid "Translator comment"
msgstr "译者注释"

#: apps/pootle_store/forms.py:483
#, python-format
msgid "Suggestion '%s' has already been accepted or rejected."
msgstr "建议 '%s' 已经被接受或拒绝。"

#: apps/pootle_store/forms.py:501 core/decorators.py:146
#: core/views/decorators.py:70
msgid "Insufficient rights to access this page."
msgstr "访问此页面的权限不足。"

#: apps/pootle_store/forms.py:571
#, fuzzy, python-format
msgid "Suggestion '%s' already exists."
msgstr "建议 '%s' 已经被接受或拒绝。"

#: apps/pootle_store/forms.py:577
#, python-format
msgid "Suggestion '%s' equals to current unit target value."
msgstr ""

#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:37
#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:41
msgid "Singular"
msgstr "单数"

#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:38
#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:42
msgid "Plural"
msgstr "复数"

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:74
msgid "Added suggestion"
msgstr "添加了建议"

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:86
#, python-format
msgid "Accepted suggestion from %(author)s"
msgstr "接受了来自于 %(author)s 的建议"

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:94
#, fuzzy, python-format
msgid "Accepted suggestion from %(author)s with comment: %(comment)s"
msgstr "接受了对 %(source_string)s 的建议"

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:115
#, python-format
msgid "Rejected suggestion from %(author)s"
msgstr "拒绝 %(author)s 的建议"

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:123
#, fuzzy, python-format
msgid "Rejected suggestion from %(author)s with comment: %(comment)s"
msgstr "拒绝了对 %(source_string)s 的建议"

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:157
msgid "Unit created"
msgstr "单元已创建"

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:188
msgid "Comment:"
msgstr "注释："

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:191
#, fuzzy
msgid "Removed comment"
msgstr "移除注释"

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:216
#, python-format
msgid "Muted %(check_name)s check"
msgstr ""

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:225
#, python-format
msgid "Unmuted %(check_name)s check"
msgstr ""

#: apps/pootle_store/utils.py:137
#, fuzzy
msgid "Suggestion accepted with comment"
msgstr "建议已接受。"

#: apps/pootle_store/utils.py:139
msgid "Suggestion rejected with comment"
msgstr "建议被拒绝"

#: apps/pootle_store/views.py:180 apps/virtualfolder/views.py:105
msgid "Path too long."
msgstr "路径过长。"

#: apps/pootle_store/views.py:182 apps/virtualfolder/views.py:107
#: core/decorators.py:47
msgid "Arguments missing."
msgstr "缺少参数。"

#: apps/pootle_store/views.py:237
msgid "Failed to remove comment."
msgstr "移除注释失败。"

#: apps/pootle_store/views.py:269
msgid "Comment submission failed."
msgstr "提交注释失败。"

#: apps/pootle_terminology/forms.py:47
msgid "This term already exists in this file."
msgstr "此术语已存在于文件中。"

#: apps/pootle_translationproject/receivers.py:38
#, python-format
msgid "Translation project (%s) created"
msgstr "翻译项目 (%s) 已创建"

#: apps/pootle_translationproject/receivers.py:52
#, python-format
msgid "Translation project (%s) creation failed"
msgstr "创建翻译项目 (%s) 失败"

#: apps/staticpages/forms.py:59
#, python-format
msgid ""
"I have read and accept: <a href=\"%(url)s\" class=\"%(classes)s\">%(title)s</"
"a>"
msgstr ""
"我已经阅读并接受：<a href=\"%(url)s\" class=\"%(classes)s\">%(title)s</a>"

#: apps/staticpages/models.py:32
msgid "Whether this page is active or not."
msgstr "这个页面是否活动。"

#: apps/staticpages/models.py:35 templates/admin/staticpages/_table.html:7
msgid "Virtual Path"
msgstr "虚拟路径"

#: apps/staticpages/models.py:42 apps/virtualfolder/models.py:32
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. Translators: Content that will be used to display this static page
#: apps/staticpages/models.py:45
msgid "Display Content"
msgstr "显示内容"

#: apps/staticpages/models.py:47
#, python-format
msgid "Allowed markup: %s"
msgstr "允许的标记：%s"

#: apps/staticpages/models.py:50 templates/admin/staticpages/_table.html:9
msgid "Redirect to URL"
msgstr "重定向到 URL"

#: apps/staticpages/models.py:52
msgid "If set, this page will redirect to this URL"
msgstr "如果设置，此页面将会重定向到此 URL"

#. Translators: 'URL' and 'content' refer to form fields.
#: apps/staticpages/models.py:97
msgid "URL or content must be provided."
msgstr "必须提供 URL 或内容。"

#: apps/staticpages/models.py:103
msgid "Virtual path already in use."
msgstr "虚拟路径已在使用中。"

#: apps/staticpages/models.py:113
msgid "Legal Page"
msgstr "法律页面"

#: apps/staticpages/models.py:124
msgid "Regular Page"
msgstr "常规页面"

#: apps/staticpages/views.py:118 templates/admin/staticpages/_table.html:8
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

#. Translators: 'projects' must not be translated.
#: apps/staticpages/views.py:135
msgid ""
"projects/<project_code> or <language_code> or <language_code>/<project_code>"
msgstr ""
"projects/<project_code> 或 <language_code> 或 <language_code>/<project_code>"

#: apps/staticpages/views.py:230
msgid "Text is missing"
msgstr "缺少文字"

#. Translators: This is a noun.
#: apps/virtualfolder/models.py:39
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: apps/virtualfolder/models.py:41
msgid "Filtering rules that tell which files this virtual folder comprises."
msgstr ""

#: apps/virtualfolder/models.py:45 core/browser.py:21
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: apps/virtualfolder/models.py:47
msgid ""
"Number specifying importance. Greater priority means it is more important."
msgstr "数字代表重要程度。优先级数字越大代表越重要。"

#: apps/virtualfolder/models.py:51
msgid "Is public?"
msgstr "公开吗？"

#: apps/virtualfolder/models.py:53
#, fuzzy
msgid "Whether this virtual folder is public or not."
msgstr "这个虚拟文件夹是否是公开的（public）。"

#: apps/virtualfolder/models.py:56
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: apps/virtualfolder/models.py:58
#, python-format
msgid ""
"Use this to provide more information or instructions. Allowed markup: %s"
msgstr "使用这个来提供更多有用的信息和介绍。允许使用标记：%s"

#: checks.py:74
msgid ""
"There are user accounts with duplicate emails. This will not be allowed in "
"Pootle 2.8."
msgstr ""

#: checks.py:76
msgid ""
"Try using 'pootle find_duplicate_emails', and then update user emails with "
"'pootle update_user_email username email'. You might also want to consider "
"using pootle merge_user or purge_user commands"
msgstr ""

#: checks.py:100
msgid "Your version of Django is too old."
msgstr "您的Django版本太旧。"

#: checks.py:101
#, python-format
msgid "Try pip install --upgrade 'Django==%s'"
msgstr "尝试pip install --upgrade 'Django==%s'"

#: checks.py:108
msgid "Your version of lxml is too old."
msgstr "您的lxml版本太旧。"

#: checks.py:109
msgid "Try pip install --upgrade lxml"
msgstr "尝试 pip install --upgrade lxml"

#: checks.py:115
msgid "Your version of Translate Toolkit is too old."
msgstr "您的Translate Toolkit版本太旧。"

#: checks.py:116
msgid "Try pip install --upgrade translate-toolkit"
msgstr "尝试 pip install --upgrade translate-toolkit"

#: checks.py:136
#, python-format
msgid "Could not connect to Redis (%s)"
msgstr "不能连接到Redis (%s)"

#: checks.py:137
#, python-format
msgid "Make sure Redis is running on %(host)s:%(port)s"
msgstr "确保Redis服务器运行于%(host)s:%(port)s"

#: checks.py:147
msgid "Your version of Redis is too old."
msgstr "您的 Redis 版本过于老旧。"

#: checks.py:148
#, fuzzy, python-format
msgid "Update your system's Redis server package to at least version %s"
msgstr "请将你系统上的Redis server package升级到%s版或以上"

#. Translators: a worker processes background tasks
#: checks.py:159
#, fuzzy
msgid "No worker running."
msgstr "没有运行中的 RQ worker。"

#. Translators: a worker processes background tasks
#: checks.py:161
msgid "Run new workers with 'pootle rqworker'"
msgstr ""

#: checks.py:176
msgid "Cache backend is not set to Redis."
msgstr "没有对redis设置缓存后端"

#: checks.py:177
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Set default cache backend to django_redis.cache.RedisCache\n"
"Current settings: %r"
msgstr ""
"对django_redis.cache.RedisCache设置缓存后端\n"
"当前设置: %r"

#: checks.py:187
msgid "Could not initiate a Redis cache connection"
msgstr "无法启动Redis的缓存连接"

#: checks.py:188 checks.py:202
msgid "Double-check your CACHES settings"
msgstr "仔细检查你的缓存设置"

#: checks.py:200
msgid ""
"Distinct django_redis.cache.RedisCache configurations are required for "
"`default`, `redis` and `lru`."
msgstr ""

#: checks.py:208
msgid "DEBUG mode is on. Do not do this in production!"
msgstr "调试模式已打开。请不要在生产环境中这么做。"

#: checks.py:209
msgid "Set DEBUG = False in Pootle settings"
msgstr "在Pootle设置中设置DEBUG = False"

#: checks.py:215
msgid "The sqlite database backend is unsupported"
msgstr "不支持 sqlite 数据库后端"

#: checks.py:216
msgid "Set your default database engine to postgresql or mysql"
msgstr "将您的默认数据库引擎设置为 postgresql 或者 mysql"

#: checks.py:223
msgid "Not using cached_db as session engine"
msgstr "不将cached_db作为会话引擎使用"

#: checks.py:224
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Set SESSION_ENGINE to django.contrib.sessions.backend.cached_db\n"
"Current settings: %r"
msgstr ""
"将缓存引擎设置为 django.contrib.sessions.backend.cached_db\n"
"当前设置: %r"

#: checks.py:232
msgid "POOTLE_CONTACT_EMAIL is not set."
msgstr "POOTLE_CONTACT_EMAIL没有被设置。"

#: checks.py:233
msgid ""
"Set POOTLE_CONTACT_EMAIL to allow users to contact administrators through "
"the Pootle contact form."
msgstr "设置POOTLE_CONTACT_EMAIL将会允许用户通过Pootle联系表与管理员联系。"

#: checks.py:241
#, python-format
msgid "POOTLE_CONTACT_EMAIL is using the following default setting %r."
msgstr "POOTLE_CONTACT_EMAIL现在使用的是如下的默认设置 %r 。"

#: checks.py:243
#, fuzzy
msgid ""
"POOTLE_CONTACT_EMAIL is the address that will receive messages sent by the "
"contact form."
msgstr "POOTLE_CONTACT_EMAIL是用于接受联系表信息的电子邮件地址。"

#: checks.py:250
msgid "DEFAULT_FROM_EMAIL is not set."
msgstr "DEFAULT_FROM_EMAIL没有设置。"

#: checks.py:251 checks.py:261
msgid ""
"DEFAULT_FROM_EMAIL is used in all outgoing Pootle email.\n"
"Don't forget to review your mail server settings."
msgstr ""
"DEFAULT_FROM_EMAIL被用于使Pootle向外发送所有邮件。\n"
"不要忘记检查一下你的电子邮件服务器设置。"

#: checks.py:259
#, python-format
msgid "DEFAULT_FROM_EMAIL is using the following default setting %r."
msgstr "DEFAULT_FROM_EMAIL正在使用如下的默认设置%r。"

#: checks.py:272
#, python-format
msgid "POOTLE_TM_SERVER['%s'] has no INDEX_NAME."
msgstr "POOTLE_TM_SERVER['%s'] 没有 INDEX_NAME。"

#: checks.py:273
#, python-format
msgid "Set an INDEX_NAME for POOTLE_TM_SERVER['%s']."
msgstr "为POOTLE_TM_SERVER['%s']设置一个INDEX_NAME。"

#: checks.py:279
#, python-format
msgid "Duplicate '%s' INDEX_NAME in POOTLE_TM_SERVER."
msgstr "POOTLE_TM_SERVER 中存在重复的 '%s' INDEX_NAME。"

#: checks.py:281
msgid "Set different INDEX_NAME for all servers in POOTLE_TM_SERVER."
msgstr "为所有的服务器中的 POOTLE_TM_SERVER 设置不同的 INDEX_NAME 。"

#: checks.py:291
#, python-format
msgid "POOTLE_TM_SERVER['%s'] has no ENGINE."
msgstr "POOTLE_TM_SERVER['%s'] 中没有 ENGINE。"

#: checks.py:292
#, python-format
msgid "Set a ENGINE for POOTLE_TM_SERVER['%s']."
msgstr "为 POOTLE_TM_SERVER['%s'] 设置一个 ENGINE。"

#: checks.py:299
#, python-format
msgid "POOTLE_TM_SERVER['%s'] has no HOST."
msgstr "POOTLE_TM_SERVER['%s'] 中没有 HOST。"

#: checks.py:300
#, python-format
msgid "Set a HOST for POOTLE_TM_SERVER['%s']."
msgstr "为POOTLE_TM_SERVER['%s']设置一个HOST。"

#: checks.py:307
#, python-format
msgid "POOTLE_TM_SERVER['%s'] has no PORT."
msgstr "POOTLE_TM_SERVER['%s']没有端口。"

#: checks.py:308
#, python-format
msgid "Set a PORT for POOTLE_TM_SERVER['%s']."
msgstr "为 POOTLE_TM_SERVER['%s'] 设置一个 PORT。"

#: checks.py:317
#, python-format
msgid "POOTLE_TM_SERVER['%s'] has a WEIGHT less than 0.0 or greater than 1.0"
msgstr "POOTLE_TM_SERVER['%s'] 中的 WEIGHT值小于 0.0 或大于1.0。"

#: checks.py:319
#, python-format
msgid ""
"Set a WEIGHT between 0.0 and 1.0 (both included) for POOTLE_TM_SERVER['%s']."
msgstr ""
"为POOTLE_TM_SERVER['%s']设置一个在0.0到1.0之间（包括它们本身）的WEIGHT值。"

#: checks.py:327
#, fuzzy, python-format
msgid "POOTLE_SCORES has no %s."
msgstr "POOTLE_SCORE_COEFFICIENTS 中没有 %s."

#: checks.py:328
#, fuzzy, python-format
msgid "Set %s in POOTLE_SCORES."
msgstr "在 POOTLE_SCORE_COEFFICIENTS 中设置  %s 。"

#: checks.py:336
#, fuzzy, python-format
msgid "Invalid value for %s in POOTLE_SCORES."
msgstr "POOTLE_SCORE_COEFFICIENTS 中 %s 的值无效。"

#: checks.py:339
#, fuzzy, python-format
msgid "Set a valid value for %s in POOTLE_SCORES."
msgstr "请为 POOTLE_SCORE_COEFFICIENTS 中的 %s 设置一个有效的值。"

#: checks.py:355
msgid "POOTLE_MARKUP_FILTER is missing."
msgstr "POOTLE_MARKUP_FILTER 找不到了。"

#: checks.py:356
msgid "Set POOTLE_MARKUP_FILTER."
msgstr "设置POOTLE_MARKUP_FILTER。"

#: checks.py:361
msgid "Invalid value in POOTLE_MARKUP_FILTER."
msgstr "POOTLE_MARKUP_FILTER中的值无效。"

#: checks.py:362
msgid "Set a valid value for POOTLE_MARKUP_FILTER."
msgstr "请为POOTLE_MARKUP_FILTER设置一个有效的值。"

#: checks.py:378
msgid "Invalid markup in POOTLE_MARKUP_FILTER."
msgstr "POOTLE_MARKUP_FILTER中的标记无效。"

#: checks.py:379
msgid "Set a valid markup for POOTLE_MARKUP_FILTER."
msgstr "为POOTLE_MARKUP_FILTER设置有效的标记。"

#: checks.py:384
#, python-format
msgid ""
"POOTLE_MARKUP_FILTER is set to '%s' markup, but the package that provides "
"can't be found."
msgstr ""

#: checks.py:386
msgid "Install the package or change POOTLE_MARKUP_FILTER."
msgstr ""

#: checks.py:392
#, fuzzy
msgid "POOTLE_MARKUP_FILTER set to 'None' is deprecated."
msgstr "POOTLE_MARKUP_FILTER 找不到了。"

#: checks.py:393
msgid "Set your markup to 'html' explicitly."
msgstr ""

#: checks.py:398
#, python-format
msgid ""
"POOTLE_MARKUP_FILTER is using '%s' markup, which is deprecated and will be "
"removed in future."
msgstr ""

#: checks.py:401
msgid "Convert your staticpages to Markdown and set your markup to 'markdown'."
msgstr ""

#: checks.py:422
msgid "The default 'admin' user still has a password set to 'admin'."
msgstr "默认的 'admin' 用户仍然包含一个 'admin' 的密码。"

#: checks.py:424
msgid "Remove the 'admin' user or change its password."
msgstr "移除'admin'用户或者更改其密码。"

#: checks.py:438
msgid "Database connection uses transaction_hooks."
msgstr "数据库连接使用事务钩子。"

#: checks.py:439
msgid ""
"Set the DATABASES['default']['ENGINE'] to use a Django backend from django."
"db.backends."
msgstr ""

#: checks.py:459
msgid "Email server is not available."
msgstr "电子邮件服务器不可用。"

#: checks.py:460
msgid "Review your email settings and make sure your email server is working."
msgstr "检查您的电子邮件设置，并确保您的电子邮件服务器正常工作。"

#: checks.py:487
msgid "Revision is missing or has an incorrect value."
msgstr ""

#: checks.py:488
msgid "Run `revision --restore` to reset the revision counter."
msgstr ""

#: checks.py:502
msgid "No canonical URL provided and default site set to example.com."
msgstr ""

#: checks.py:504
msgid ""
"Set the `POOTLE_CANONICAL_URL` in settings or update the default site if you "
"are using django.contrib.sites."
msgstr ""

#: checks.py:508
msgid "Canonical URL is set to http://localhost."
msgstr ""

#: checks.py:510
msgid ""
"Set the `POOTLE_CANONICAL_URL` to an appropriate value for your site or "
"leave it empty if you are using `django.contrib.sites`."
msgstr ""

#: checks.py:540
msgid "POOTLE_FS_WORKING_PATH setting is not set."
msgstr "还没有设置 POOTLE_FS_WORKING_PATH。"

#: checks.py:544
#, python-format
msgid "Path ('%s') pointed to by POOTLE_FS_WORKING_PATH doesn't exist."
msgstr ""

#: checks.py:546
msgid ""
"Create the directory pointed to by `POOTLE_FS_WORKING_PATH`, or change the "
"setting."
msgstr "创建 `POOTLE_FS_WORKING_PATH` 所指向的目录，或改变设置。"

#: checks.py:551
#, python-format
msgid ""
"Path ('%s') pointed to by POOTLE_FS_WORKING_PATH is not writable by Pootle."
msgstr "Pootle中 POOTLE_FS_WORKING_PATH 所指向的路径 ('%s')  为不写入。"

#: checks.py:554
msgid ""
"Add the write permission to the `POOTLE_FS_WORKING_PATH` or change the "
"setting."
msgstr "添加写入权限到 `POOTLE_FS_WORKING_PATH` 或修改设置。"

#: checks.py:573
msgid "MySQL requires time zone settings."
msgstr "MySQL 需要设置时区。"

#: checks.py:593
msgid "Pootle does not yet support Python 3."
msgstr "Pootle 目前不支持 Python 3。"

#: checks.py:594 checks.py:600
msgid "Use a Python 2.7 virtualenv."
msgstr "使用 Python 2.7 虚拟环境。"

#: checks.py:599
msgid "Pootle no longer supports Python versions older than 2.7"
msgstr "Pootle 不再支持 Python 2.7之前的把那本"

#. Translators: noun. The graphical representation of translation status
#: core/browser.py:37
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: core/browser.py:42
msgid "Last Activity"
msgstr "最后操作"

#. Translators: The number of suggestions pending review
#: core/browser.py:53 templates/browser/_actions.html:28
#: templates/editor/_filters.html:11 templates/languages/_nav.html:28
#: templates/languages/admin/language_team_suggestions.html:5
#: templates/languages/admin/language_team_suggestions.html:9
msgid "Suggestions"
msgstr "建议"

#: core/browser.py:58 templates/browser/_actions.html:43
#: templates/editor/_filters.html:8
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#. Translators: Heading representing the total number of words of a file
#. or directory
#: core/browser.py:65 core/utils/stats.py:27
msgid "Total"
msgstr "总数"

#: core/browser.py:70
msgid "Last updated"
msgstr "上次更新"

#: core/browser.py:119
msgid "Back to language"
msgstr "回到语言"

#: core/browser.py:121
msgid "Back to parent folder"
msgstr "返回父文件夹"

#: core/decorators.py:159 core/views/mixins.py:26
msgid "You do not have rights to administer Pootle."
msgstr "您没有管理 Pootle 的权限。"

#: core/forms.py:151
msgid "Time to answer has expired"
msgstr "回答超时"

#: core/forms.py:170
msgid "Enter a number"
msgstr "请输入一个数字"

#: core/forms.py:185
msgid "Incorrect"
msgstr "不正确"

#: core/forms.py:214
msgid "With selected"
msgstr "被选中"

#: core/forms.py:221
msgid "Add comment"
msgstr "添加注释"

#: core/forms.py:227
msgid "Select all items matching filter criteria, including those not shown"
msgstr "选择包括没有显示出来的所有符合筛选条件的项目"

#: core/forms.py:247
msgid "You must specify an action to take"
msgstr "您必须指定一个要执行的动作"

#: core/forms.py:248
msgid "A valid search field must be specified"
msgstr "必须指定一个有效的搜索字段"

#: core/initdb.py:135
msgid "Can access a project"
msgstr "可以访问项目"

#: core/initdb.py:139
msgid "Cannot access a project"
msgstr "不能访问项目"

#: core/initdb.py:143
msgid "Can make a suggestion for a translation"
msgstr "可以对一个翻译提出建议"

#: core/initdb.py:147
msgid "Can submit a translation"
msgstr "可以提交一个翻译"

#: core/initdb.py:151
msgid "Can review suggestions"
msgstr "能够审阅建议"

#: core/initdb.py:155
msgid "Can perform administrative tasks"
msgstr "能够执行管理任务"

#: core/views/base.py:122
msgid "Entire Project"
msgstr "整个项目"

#: core/views/display.py:103 core/views/display.py:125
#, python-format
msgid "%(user)s removed translation for %(source)s"
msgstr "%(user)s 移除了对 %(source)s 的翻译"

#: core/views/display.py:105
#, python-format
msgid "%(user)s accepted suggestion for %(source)s"
msgstr "%(user)s 接受了对 %(source)s 的建议"

#: core/views/display.py:107
#, python-format
msgid "%(user)s uploaded file"
msgstr "%(user)s 上传了文件"

#: core/views/display.py:109
#, fuzzy, python-format
msgid "%(user)s muted %(check)s for %(source)s"
msgstr "消除了 %(source_string)s 的 %(check_name)s 检查"

#: core/views/display.py:111
#, fuzzy, python-format
msgid "%(user)s unmuted %(check)s for %(source)s"
msgstr "取消了 %(source_string)s 的 %(check_name)s 检查消除"

#: core/views/display.py:113
#, fuzzy, python-format
msgid "%(user)s added suggestion for %(source)s"
msgstr "添加了对 %(source_string)s 的建议"

#: core/views/display.py:115
#, fuzzy, python-format
msgid "%(user)s rejected suggestion for %(source)s"
msgstr "拒绝%s的建议"

#: core/views/display.py:118
#, fuzzy, python-format
msgid "%(user)s translated %(source)s"
msgstr "翻译了 %(source_string)s"

#: core/views/display.py:120
#, fuzzy, python-format
msgid "%(user)s edited %(source)s"
msgstr "编辑了  %(source_string)s"

#. Translators: pre-translate is translating with first 100% TM match
#: core/views/display.py:123
#, fuzzy, python-format
msgid "%(user)s pre-translated %(source)s"
msgstr "预翻译了 %(source_string)s"

#: core/views/display.py:127
#, fuzzy, python-format
msgid "%(user)s reviewed %(source)s"
msgstr "审核了 %(source_string)s"

#: core/views/display.py:129
#, python-format
msgid "%(user)s marked as needs work %(source)s"
msgstr ""

#: core/views/mixins.py:66
msgid "You cannot access this page."
msgstr "您不能访问此页面。"

#: middleware/errorpages.py:83
#, python-format
msgid "Error accessing %(filename)s, Filesystem sent error: %(errormsg)s"
msgstr "访问 %(filename)s 出错，文件系统返回错误：%(errormsg)s"

#: middleware/errorpages.py:119
#, python-format
msgid ""
"You need to <a class=\"js-login\" href=\"%(login_link)s\">login</a> to "
"access this page."
msgstr ""
"您需要<a class=\"js-login\" href=\"%(login_link)s\">登录</a>才能访问本页。"

#. Translators: Label that refers to the site's privacy policy
#: strings.py:39
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私策略"

#. Translators: Label that refers to the site's legal requirements
#: strings.py:41
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#. Translators: Label that refers to a legally mandated statement of the
#. ownership and authorship of a document, which must be included in ...
#. websites published in Germany and certain other German-speaking countries,
#. such as Austria and Switzerland. See https://en.wikipedia.org/wiki/Impressum
#: strings.py:46
#, fuzzy
msgid "Imprint"
msgstr "printf()"

#. Translators: Label that refers to the site's license requirements
#: strings.py:48
msgid "License"
msgstr "许可"

#. Translators: Label that refers to the site's license requirements
#: strings.py:50
#, fuzzy
msgid "License Statement"
msgstr "许可证条款"

#. Translators: Label that refers to the site's license requirements
#: strings.py:52
msgid "Contributor License"
msgstr "贡献者许可"

#. Translators: Label that refers to the site's terms of use
#: strings.py:54
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#. Translators: Label that refers to the site's terms of service
#: strings.py:56
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#. Translators: Label that refers to the site's getting started guide
#: strings.py:58
msgid "Getting Started"
msgstr "入门教程"

#: templates/about.html:7 templates/layout.html:188
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/about.html:13
msgid "About This Pootle Server"
msgstr "关于此 Pootle 服务器"

#: templates/about.html:16
msgid ""
"This site is running Pootle — powerful web software to empower teams to do "
"translation and translation management. This community tool is Free "
"Software, and any team can use it and contribute to the Pootle community. "
"Read more on the <a href=\"http://pootle.translatehouse.org/\">project "
"website</a>."
msgstr ""
"这个站点正在运行 Pootle ---这个强大的 web 软件可以帮助团队进行翻译和翻译管"
"理。本社区工具是自由软件，任何团队皆可以自由使用并回馈于 Pootle 社区。请在<a "
"href=\"http://pootle.translatehouse.org/\">项目站点</a>阅读更多。"

#: templates/about.html:25
#, python-format
msgid ""
"Pootle %(pootle_version)s is powered by Translate Toolkit "
"%(toolkit_version)s."
msgstr ""
"Pootle %(pootle_version)s 以 Translate Toolkit %(toolkit_version)s 为基础。"

#: templates/account/email/email_confirmation_message.txt:2
msgid "A Pootle account has been created for you using this email address."
msgstr "已经使用这个电子邮件地址为您创建了一个 Pootle 帐户。"

#: templates/account/email/email_confirmation_message.txt:3
msgid "To activate your account, follow this link:"
msgstr "要激活您的帐户，请点击这个链接："

#: templates/account/email/email_confirmation_message.txt:6
msgid ""
"This message is sent to verify that the email address is in fact correct. If "
"you did not want to register an account, you may simply ignore the message."
msgstr ""
"发送本信息是为了验证电子邮件地址是否确切。如果您不想注册帐号，只需简单忽略本"
"信息即可。"

#: templates/account/email/email_confirmation_subject.txt:2
msgid "Pootle e-mail confirmation"
msgstr "Pootle电子邮件确认"

#: templates/account/email/password_reset_key_message.txt:2
msgid "We have received a request to reset your password."
msgstr "我们接到了一个重置您密码的请求。"

#: templates/account/email/password_reset_key_message.txt:3
msgid "To reset your password, follow this link:"
msgstr "要重置您的密码，请跟随这个链接："

#: templates/account/email/password_reset_key_message.txt:6
msgid ""
"If you do not want to reset your password, you may simply ignore the message."
msgstr "如果您不想重置您的密码，请简单地忽略本消息。"

#: templates/account/email/password_reset_key_subject.txt:2
msgid "Pootle password reset e-mail"
msgstr "Pootle 密码重设邮件"

#: templates/account/signup_closed.html:5
#: templates/account/signup_closed.html:8
#: templates/account/signup_closed.html:13
msgid "Registration Disabled"
msgstr "禁止注册"

#: templates/account/signup_closed.html:14
msgid "Registration is currently disabled. Please try again later."
msgstr "当前禁止注册，请稍后重试。"

#: templates/admin/_generic_formset.html:22
#: templates/translation_projects/terminology/manage.html:54
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: templates/admin/_tabs.html:6
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: templates/admin/_tabs.html:11 templates/admin/dashboard.html:21
#: templates/admin/users.html:4 templates/admin/users.html:7
#: templates/user/base.html:4
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: templates/admin/_tabs.html:16 templates/admin/languages.html:4
#: templates/admin/languages.html:7 templates/projects/_nav.html:23
#: templates/projects/admin/languages.html:7
#: templates/projects/all/_nav.html:19
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: templates/admin/_tabs.html:21 templates/admin/project_fs.html:5
#: templates/admin/project_fs.html:19 templates/admin/projects.html:4
#: templates/admin/projects.html:7
#: templates/languages/admin/language_team.html:104
#: templates/projects/base.html:5
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: templates/admin/_tabs.html:26 templates/admin/permissions.html:4
#: templates/admin/permissions.html:7 templates/projects/_nav.html:30
#: templates/projects/admin/permissions.html:7
#: templates/projects/all/_nav.html:24
#: templates/translation_projects/_nav.html:29
#: templates/translation_projects/admin/permissions.html:5
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: templates/admin/_tabs.html:31 templates/admin/staticpages/base.html:4
#: templates/admin/staticpages/base.html:8
msgid "Static Pages"
msgstr "静态页面"

#: templates/admin/base.html:4 templates/admin/base.html:7
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: templates/admin/dashboard.html:7
msgid "Server Statistics"
msgstr "服务器统计"

#: templates/admin/dashboard.html:13
msgid "Submissions"
msgstr "提交"

#: templates/admin/dashboard.html:17
msgid "Pending suggestions"
msgstr "待审阅的建议"

#: templates/admin/dashboard.html:29
msgid "Background Jobs"
msgstr "后台任务"

#: templates/admin/dashboard.html:35
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/admin/dashboard.html:42
msgid "Pending jobs"
msgstr "待办任务"

#: templates/admin/dashboard.html:46
msgid "Failed jobs"
msgstr "失败任务"

#: templates/admin/dashboard.html:56
msgid "System Checks"
msgstr "系统检查"

#: templates/admin/dashboard.html:66
msgid "No issues have been detected. All is good!"
msgstr "没有检测到问题。一切正常！"

#: templates/admin/permissions.html:10
msgid ""
"Here you can add, edit, and delete the default permissions in this Pootle "
"server."
msgstr "您可以在这个 Pootle 服务器上增加、编辑和删除默认权限。"

#: templates/admin/permissions.html:14
#: templates/projects/admin/permissions.html:13
#: templates/translation_projects/admin/permissions.html:11
msgid ""
"The user “nobody” refers to any user that is not logged in (an anonymous, "
"unidentified user). The user “default” refers to the rights that all logged "
"in users will have by default, unless other specific rights were assigned to "
"them."
msgstr ""
"“nobody”帐户表示没有登录的用户（匿名、未定义的用户）。“default”帐户表示所有登"
"录的用户都默认拥有的权限，除非他们被指派有其他特定权限。"

#: templates/admin/project_fs.html:26
#, python-format
msgid "Filesystem configuration: %(project_code)s"
msgstr ""

#: templates/admin/project_fs.html:28
msgid ""
"Pootle FS is still experimental, we’d love you to use it, but it does "
"require a level of expertise in localisation, Python and Pootle in case "
"anything goes wrong."
msgstr ""

#: templates/admin/project_fs.html:37
msgid "Backend configuration"
msgstr ""

#: templates/admin/project_fs.html:48
msgid "Update filesystem configuration"
msgstr "更新系统配置"

#: templates/admin/project_fs.html:51
#, fuzzy
msgid "Translation path mapping should be of the format:"
msgstr "翻译设置"

#: templates/admin/project_fs.html:59
msgid ""
"Only `&lt;language_code&gt;` is required, although it must end with `.&lt;"
"ext&gt;`"
msgstr ""
"只有 `&lt;language_code&gt;` 是必需的，而且它必须以 `.&lt;ext&gt;` 结尾"

#: templates/admin/project_fs.html:65
msgid ""
"If you are using the localfs backend the translation path mapping will be "
"combined with the path specified in backend URL"
msgstr "如果你使用本地后台，翻译路径映射将会被后台指定链接路径拼接起来"

#: templates/admin/project_fs.html:71
msgid ""
"For other backends the translation path mapping will be relative to the root "
"of the repository."
msgstr "对于其它的后台翻译路径映射将会被关联到仓库的根目录。"

#: templates/admin/project_fs.html:81
#, fuzzy
msgid "Language mapping configuration"
msgstr "%(language)s 语言信息"

#: templates/admin/project_fs.html:91
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: templates/admin/project_fs.html:92
msgid "Pootle code"
msgstr "Pootle 代码"

#: templates/admin/project_fs.html:93
msgid "Filesystem code"
msgstr "文件系统编码"

#: templates/admin/project_fs.html:97
#: templates/admin/staticpages/page_create.html:4
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/admin/project_fs.html:104
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/admin/reports/header.html:5
msgid "User"
msgstr "用户"

#: templates/admin/reports/header.html:12
msgid "Previous month"
msgstr "上一个月"

#: templates/admin/reports/header.html:16
msgid "Next month"
msgstr "下一个月"

#: templates/admin/reports/header.html:24
msgid "Detailed Report"
msgstr "详细的报告"

#: templates/admin/reports/header.html:26
msgid "Detailed Statistics"
msgstr "详细统计数据"

#: templates/admin/staticpages/_form.html:7
#: templates/translation_projects/terminology/manage.html:41
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/admin/staticpages/_form.html:21
msgid "or"
msgstr "或"

#: templates/admin/staticpages/_form.html:34
#: templates/languages/admin/characters.html:20 templates/user/settings.html:39
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/admin/staticpages/_form.html:37
msgid ""
"Use <code>&lt;a href=\"<strong>#/page-slug</strong>\"&gt;Link text&lt;/a&gt;"
"</code> code to provide links between static pages. Such links will be "
"rewritten with full paths to static pages."
msgstr ""
"使用 <code>&lt;a href=\"<strong>#/page-slug</strong>\"&gt;Link text&lt;/a&gt;"
"</code> 编码提供静态页面链接。这些链接将会被改成指向静态页面的完整路径。"

#: templates/admin/staticpages/_form.html:44
msgid ""
"In Announcement pages use <code><strong>/xx/</strong></code> within URLs for "
"a dynamic language code."
msgstr ""
"在通知页面的链接中使用 <code><strong>/xx/</strong></code> 动态语言编码。"

#: templates/admin/staticpages/_table.html:10
msgid "Last Edited"
msgstr "上次编辑"

#: templates/admin/staticpages/_table.html:16
msgid "Yes"
msgstr "确定"

#: templates/admin/staticpages/_table.html:16
msgid "No"
msgstr "不要"

#: templates/admin/staticpages/_table.html:19
#: templates/staticpages/_body.html:16
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: templates/admin/staticpages/_table.html:24
msgid "view"
msgstr "查看"

#: templates/admin/staticpages/_table.html:37
msgid "No pages yet."
msgstr "尚无页面。"

#: templates/admin/staticpages/page_list.html:7
msgid "Legal Pages"
msgstr "法律页面"

#: templates/admin/staticpages/page_list.html:11
msgid "Add Legal Page"
msgstr "添加法律页面"

#: templates/admin/staticpages/page_list.html:14
msgid "Regular Pages"
msgstr "常规页面"

#: templates/admin/staticpages/page_list.html:18
msgid "Add Regular Page"
msgstr "添加常规页面"

#: templates/admin/staticpages/page_list.html:21
msgid "Announcements"
msgstr "公告"

#: templates/admin/staticpages/page_list.html:25
msgid "Add Announcement"
msgstr "添加公告"

#: templates/browser/_actions.html:8
msgid "Fix critical errors"
msgstr "修复致命错误"

#: templates/browser/_actions.html:13
msgid "Critical errors"
msgstr "致命错误"

#: templates/browser/_actions.html:23
msgid "Review suggestions"
msgstr "审阅建议"

#: templates/browser/_actions.html:38
msgid "Continue translation"
msgstr "继续翻译"

#: templates/browser/_actions.html:53
msgid "View all"
msgstr "查看所有"

#. Translators: This refers to "All strings"
#: templates/browser/_actions.html:58 templates/editor/_filters.html:6
msgid "All"
msgstr "所有"

#: templates/browser/index.html:17
msgid "Expand details"
msgstr "展开详情"

#: templates/browser/index.html:24
msgid "Translation Statistics"
msgstr "翻译统计"

#: templates/browser/index.html:46
msgid "Failing Checks"
msgstr "失败点检查"

#: templates/browser/index.html:65
msgid "More..."
msgstr "更多..."

#: templates/browser/index.html:66
msgid "Less..."
msgstr "至少..."

#: templates/browser/index.html:77
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: templates/browser/index.html:82
msgid "Last updated:"
msgstr "上次更新于："

#: templates/browser/index.html:97
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: templates/browser/index.html:101
msgid "Last action:"
msgstr "最后操作："

#: templates/browser/index.html:148
msgid "This project is disabled and visible to administrators only."
msgstr "此项目已被禁用并且只有管理员可见。"

#: templates/contact_form/xhr_contact_form.html:8
msgid "Please fill in all the fields."
msgstr "请填入全部字段。"

#: templates/contact_form/xhr_contact_form.html:19
msgid "Send Message"
msgstr "发送消息"

#: templates/contact_form/xhr_contact_form.html:24
msgid "Thanks!"
msgstr "感谢！"

#: templates/contact_form/xhr_contact_form.html:26
msgid ""
"We have received your message and will try to respond as soon as possible."
msgstr "我们已经收到您的消息，并会尝试尽快作出回应。"

#: templates/core/_top_scorers.html:9
msgid "score"
msgstr "分数"

#: templates/core/_top_scorers.html:16 templates/core/_top_scorers_as_ul.html:8
#, python-format
msgid "#%(position)s"
msgstr ""

#: templates/core/_top_scorers.html:33
msgid "No user contributions yet."
msgstr "尚未有用户贡献。"

#: templates/core/_top_scorers_as_ul.html:3
msgid "Top contributors:"
msgstr "顶尖贡献者："

#: templates/core/captcha.html:4 templates/core/captcha.html:7
#: templates/core/xhr_captcha.html:14
msgid "Are You Human?"
msgstr "你是真人吗？"

#: templates/core/xhr_captcha.html:15
msgid ""
"To protect the server against attacks we have to verify that submissions are "
"made by human users."
msgstr "为保护服务器免受攻击，我们必须验证提交是由真实用户作出的。"

#: templates/core/xhr_captcha.html:16
msgid "Please answer this question:"
msgstr "请回答这个问题："

#: templates/core/xhr_captcha.html:19
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: templates/editor/_actions.html:5
msgid "Go back to browsing"
msgstr "返回概览"

#: templates/editor/_filters.html:12
msgid "My suggestions"
msgstr "我的建议"

#: templates/editor/_filters.html:13
msgid "My submissions"
msgstr "我的提交"

#. Translators: This is a type of filtering criterion that
#. selects the strings that have been submitted by me at some point
#. in time but have been overwritten by other users.
#: templates/editor/_filters.html:17
msgid "My overwritten submissions"
msgstr "我被覆盖的提交"

#: templates/editor/_filters.html:18
msgid "Checks"
msgstr "检查"

#: templates/editor/_filters.html:23
msgid "Select type"
msgstr "选择类型"

#: templates/editor/_toolbar.html:6
msgid "Default order"
msgstr "默认排序"

#: templates/editor/_toolbar.html:8
msgid "Important first"
msgstr "重要的优先"

#: templates/editor/_toolbar.html:10
msgid "Newest first"
msgstr "最新的优先"

#: templates/editor/_toolbar.html:11
msgid "Oldest first"
msgstr "最旧的优先"

#: templates/editor/_toolbar.html:17
msgid "Go to the previous string (Ctrl+Up)"
msgstr "转到上一个字符串 (Ctrl+↑)"

#: templates/editor/_toolbar.html:20
msgid ""
"Current string number (Ctrl+Shift+U)<br/><br/>Type in the number and press "
"Enter<br/>to go to any position"
msgstr ""
"当前字符串编号 (Ctrl+Shift+U)<br/><br/>请输入编号并按下回车键<br/>以到达任意"
"位置"

#: templates/editor/_toolbar.html:22
msgid "Total strings"
msgstr "全部字符串"

#: templates/editor/_toolbar.html:25
msgid "Go to the next string (Ctrl+Down)"
msgstr "转到下一个字符串 (Ctrl+↓)"

#: templates/editor/email/suggestions_accepted_with_comment.txt:2
msgid ""
"The following suggestions submitted by you have been accepted with the "
"comment:"
msgstr ""

#: templates/editor/email/suggestions_accepted_with_comment.txt:10
#: templates/editor/email/suggestions_rejected_with_comment.txt:10
msgid "We hope this feedback will help you improve your future contributions."
msgstr ""

#: templates/editor/email/suggestions_rejected_with_comment.txt:2
msgid ""
"The following suggestions submitted by you have been rejected with the "
"comment:"
msgstr ""

#: templates/editor/main.html:4 templates/languages/_nav.html:12
#: templates/projects/_nav.html:13 templates/projects/all/_nav.html:11
#: templates/translation_projects/_nav.html:13
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: templates/editor/units/edit.html:12
#, fuzzy, python-format
msgid "<a href=\"%(url)s\">Unit #%(id)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(url)s\">字符串 %(id)s</a>"

#: templates/editor/units/edit.html:19
msgid "Priority:"
msgstr "优先级："

#: templates/editor/units/edit.html:26
msgid "Context:"
msgstr "上下文："

#: templates/editor/units/edit.html:36
msgid "Locations:"
msgstr "位置："

#: templates/editor/units/edit.html:55
msgid "Terminology:"
msgstr "术语："

#: templates/editor/units/edit.html:58
msgid "Insert the translated term into the editor"
msgstr "将翻译的术语插入编辑器中"

#: templates/editor/units/edit.html:70
msgid "Comments:"
msgstr "注释："

#: templates/editor/units/edit.html:80
msgid "Click to open the image in a popup"
msgstr "点击在新窗口中打开图片"

#: templates/editor/units/edit.html:94
msgid "Screenshots..."
msgstr "截图..."

#: templates/editor/units/edit.html:118 templates/editor/units/edit.html:140
msgid "Copy into translation"
msgstr "复制到翻译框"

#: templates/editor/units/edit.html:134
msgid "Report a problem with this string"
msgstr "报告此字符串的一个问题"

#: templates/editor/units/edit.html:152 templates/editor/units/edit.html:163
#: templates/editor/units/edit.html:257
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/editor/units/edit.html:153
msgid "Submit translation and go to the next string (Ctrl+Enter)"
msgstr "提交翻译并转到下一条字符串(Ctrl+Enter)"

#: templates/editor/units/edit.html:158 templates/editor/units/edit.html:164
msgid "Suggest"
msgstr "建议"

#: templates/editor/units/edit.html:159
msgid "Suggest translation and go to the next string (Ctrl+Enter)"
msgstr "提交建议并转到下一条字符串(Ctrl+Enter)"

#: templates/editor/units/edit.html:163
msgid "Switch to translation mode (Ctrl+Shift+Space)"
msgstr "切换到翻译模式(Ctrl+Shift+Space)"

#: templates/editor/units/edit.html:164
msgid "Switch to suggestion mode (Ctrl+Shift+Space)"
msgstr "切换到建议模式(Ctrl+Shift+Space)"

#: templates/editor/units/edit.html:169
msgid "Mark this string as needing further work (Ctrl+Space)"
msgstr "将此字符串标记为尚需完善(Ctrl+Space)"

#: templates/editor/units/edit.html:189
msgid "Showing match from similar translations"
msgstr ""

#: templates/editor/units/edit.html:212
msgid "Show Timeline"
msgstr "显示时间线"

#: templates/editor/units/edit.html:214
msgid "Add Comment"
msgstr "添加注释"

#: templates/editor/units/edit.html:216
msgid "Raw View"
msgstr "原始视图"

#: templates/editor/units/edit.html:227
#, python-format
msgid "reviewed by <a href=\"%(profile_url)s\">%(reviewer)s</a>"
msgstr "经 <a href=\"%(profile_url)s\">%(reviewer)s</a> 审核"

#: templates/editor/units/edit.html:238
#, python-format
msgid ""
"Insert %(character_name)s (Unicode value %(character_code)s) into the editor"
msgstr ""

#: templates/editor/units/edit.html:276
msgid "User suggestions"
msgstr "用户建议"

#: templates/editor/units/edit.html:296
msgid "More options"
msgstr "更多选项"

#: templates/editor/units/edit.html:298
msgid "Less options"
msgstr "更少选项"

#: templates/editor/units/edit.html:303
msgid "Accept suggestion"
msgstr "接受建议"

#: templates/editor/units/edit.html:308
msgid "Reject suggestion"
msgstr "拒绝建议"

#: templates/editor/units/edit.html:314
msgid "Remove suggestion"
msgstr "移除建议"

#: templates/editor/units/edit.html:326
msgid "A long time ago"
msgstr "很久以前"

#: templates/editor/units/term_edit.html:9
msgid "Comment: "
msgstr "注释："

#: templates/editor/units/xhr_checks.html:4
msgid "Critical issues with the translation"
msgstr "翻译中关键的问题"

#: templates/editor/units/xhr_checks.html:4
#: templates/languages/admin/language_team.html:123
msgid "Critical errors:"
msgstr "关键错误："

#: templates/editor/units/xhr_checks.html:11
#: templates/editor/units/xhr_checks.html:29
msgid "Mute quality check"
msgstr "消除质量检查"

#: templates/editor/units/xhr_checks.html:12
#: templates/editor/units/xhr_checks.html:30
msgid "Unmute quality check"
msgstr "移除质量检查"

#: templates/editor/units/xhr_checks.html:22
msgid "Possible issues with the translation"
msgstr "翻译中潜在的问题"

#: templates/editor/units/xhr_checks.html:22
msgid "Watch out for:"
msgstr "需要注意："

#: templates/editor/units/xhr_comment.html:16
msgid "Remove comment"
msgstr "移除注释"

#: templates/editor/units/xhr_comment.html:19
#, fuzzy
msgid "Сomment:"
msgstr "注释："

#: templates/editor/units/xhr_timeline.html:3
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: templates/errors/400.html:4 templates/errors/400.html:11
msgid "Bad Request"
msgstr "错误请求"

#: templates/errors/400.html:12
msgid "Error 400"
msgstr "错误 400"

#: templates/errors/400.html:14
msgid "The operation is not permitted."
msgstr "此操作不允许。"

#: templates/errors/403.html:4 templates/errors/403.html:8
msgid "Permission Denied"
msgstr "权限不足"

#: templates/errors/403.html:13
msgid "You don't seem to have permissions to access this page."
msgstr "您似乎没有访问此页面的权限。"

#: templates/errors/404.html:4 templates/errors/404.html:8
msgid "Page Not Found"
msgstr "没有找到该页面"

#: templates/errors/404.html:10
msgid "We're sorry, but the requested page could not be found."
msgstr "很抱歉，但我们找不到您请求的页面。"

#: templates/errors/500.html:4 templates/errors/500.html:8
msgid "Server Error"
msgstr "服务器错误"

#: templates/errors/500.html:10
msgid "A server error has occurred. Thank you for your patience."
msgstr "发生了一个服务器错误。谢谢您的耐心。"

#: templates/errors/500.html:16
msgid "Exception:"
msgstr "例外："

#: templates/errors/500.html:21
#, python-format
msgid ""
"If you need assistance, you may refer to this error as <strong>%(ref)s</"
"strong>."
msgstr "如果需要帮助，您可使用 <strong>%(ref)s</strong> 引用这个错误。"

#: templates/errors/db.html:4 templates/errors/db.html:8
msgid "Database Error"
msgstr "数据库错误"

#: templates/errors/db.html:11
msgid ""
"Pootle can't connect to the database, the database is not initialized yet, "
"or a schema upgrade is needed before continuing."
msgstr ""
"Pootle 无法连接到数据库，数据库还没有被初始化，或者在继续前需要进行一次架构升"
"级。"

#: templates/errors/db.html:18
#, python-format
msgid ""
"Please read the <a href=\"%(url)s\">Pootle documentation</a> for "
"installation and upgrade instructions. Contact the server administrator if "
"you feel this is a mistake."
msgstr ""
"请您阅读 <a href=\"%(url)s\">Pootle 文档</a>以获取安装和升级介绍。若您觉得这"
"是一个错误，请联系服务器管理员。"

#: templates/errors/db.html:26
msgid "The reported error was:"
msgstr "报告的错误是："

#: templates/includes/formtable.html:22
#, python-format
msgid "Page %(page_number)s of %(page_count)s."
msgstr ""

#: templates/includes/formtable.html:27
#, python-format
msgid "Results per page: %(n)s"
msgstr ""

#: templates/includes/formtable.html:85
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: templates/includes/formtable.html:98
#, fuzzy
msgid "Go"
msgstr "目标"

#: templates/languages/_nav.html:6 templates/projects/_nav.html:6
#: templates/projects/all/_nav.html:5
#: templates/translation_projects/_nav.html:6
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: templates/languages/_nav.html:21
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: templates/languages/admin/includes/suggestions_header.html:14
msgid "Filter suggestions"
msgstr "过滤器建议"

#: templates/languages/admin/language_team.html:5
msgid "Language team"
msgstr "语言团队"

#. Translators: This refers to the management of language team members
#: templates/languages/admin/language_team.html:31
msgid "Member admin"
msgstr "成员管理"

#: templates/languages/admin/language_team.html:45
msgid "Add team member"
msgstr "添加成员到组"

#: templates/languages/admin/language_team.html:58
#: templates/languages/admin/language_team.html:71
#: templates/languages/admin/language_team.html:84
#: templates/languages/admin/language_team.html:97
msgid "Remove selected"
msgstr "删除所选"

#: templates/languages/admin/language_team.html:118
#, fuzzy
msgid "Unit and suggestions admin"
msgstr "建议 %d："

#: templates/languages/admin/language_team.html:133
#, fuzzy
msgid "Pending suggestions:"
msgstr "待审阅的建议"

#: templates/languages/admin/language_team.html:143
msgid "Total words:"
msgstr "总单词数"

#: templates/languages/admin/language_team.html:147
msgid "Translated:"
msgstr "已翻译："

#: templates/languages/admin/language_team.html:155
msgid "Needs work:"
msgstr "尚需完善："

#: templates/layout.html:88
msgid "Pootle requires JavaScript"
msgstr "Pootle 需要 JavaScript"

#: templates/layout.html:89
msgid ""
"Please enable JavaScript in your browser preferences and reload the page."
msgstr "请在您的浏览器设置中启用 JavaScript，并重新加载当前页面。"

#: templates/layout.html:98
msgid "skip to navigation"
msgstr "跳转到导航"

#: templates/layout.html:131
msgid "Public Profile"
msgstr "公开个人资料"

#: templates/layout.html:132 templates/user/settings.html:4
#: templates/user/settings.html:7
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/layout.html:137
msgid "Sign out"
msgstr "注销"

#: templates/layout.html:141
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: templates/projects/admin/email/translation_project_created.txt:2
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"A Translation project (%(tp)s) has been created at %(url)s, and has updated "
"successfully."
msgstr "项目翻译文件已基于最新模板更新。"

#: templates/projects/admin/email/translation_project_creation_failed.txt:2
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"An error occurred creating Translation project (%(tp)s). Please contact your "
"system administrator."
msgstr "在登录时发生了错误。请联系您的系统管理员。"

#: templates/projects/admin/languages.html:11
msgid "Here you can add, edit, or delete the languages for this project."
msgstr "您可以在这里为这个项目增加、编辑和删除语言。"

#: templates/projects/admin/languages.html:15
msgid ""
"Adding new languages from this screen is disabled. You will need to update "
"your sources directly, and update Pootle from there."
msgstr ""

#: templates/projects/admin/languages.html:17
msgid ""
"There are no templates for this project, so adding new languages from this "
"screen is disabled."
msgstr "没有这项工程的模板，因此不能添加新的语言"

#: templates/projects/admin/permissions.html:11
msgid "Below you can add, edit, and delete the permissions for this project."
msgstr "您可以在下方为这个项目增加、编辑和删除相关权限。"

#: templates/staticpages/_body.html:6
#, python-format
msgid ""
"This static page is inactive and visible to administrators only. You can "
"activate it by <a href=\"%(edit_url)s\">editing its properties</a>"
msgstr ""
"这个页面是未激活且只有管理员可见的。您可以通过<a href=\"%(edit_url)s\">编辑属"
"性</a>来激活它"

#: templates/staticpages/agreement.html:3
msgid "Action Required"
msgstr "需要操作"

#: templates/staticpages/agreement.html:4
msgid "Before continuing, you must read and accept the following documents."
msgstr "在继续之前，您必须阅读并接受以下文档。"

#: templates/staticpages/agreement.html:17
msgid "No thanks. Sign out"
msgstr "不了。注销"

#: templates/staticpages/agreement.html:20
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: templates/translation_projects/_nav.html:22
msgid "Terminology"
msgstr "术语"

#: templates/translation_projects/admin/permissions.html:9
msgid ""
"Below you can add, edit, and delete the permissions for this translation "
"project."
msgstr "您可以在下方为这个翻译项目增加、编辑和删除相关权限。"

#: templates/translation_projects/terminology/_term_edit.html:11
msgid "Description..."
msgstr "描述..."

#: templates/translation_projects/terminology/_term_edit.html:18
msgid "Details..."
msgstr "详情..."

#: templates/translation_projects/terminology/_term_edit.html:32
msgid "Translator Comments"
msgstr "译者注释"

#: templates/translation_projects/terminology/base.html:4
msgid "Manage Terminology"
msgstr "管理术语"

#: templates/translation_projects/terminology/manage.html:39
msgid "Term"
msgstr "术语"

#: templates/translation_projects/terminology/manage.html:40
#: templates/user/settings.html:28
msgid "Translation"
msgstr "译文"

#: templates/translation_projects/terminology/manage.html:63
msgid "No terminology file has been found"
msgstr "没有找到临时文件"

#. Translators: 'pootle-terminology' and 'Terminology' are not
#. translated
#: templates/translation_projects/terminology/manage.html:67
msgid ""
"In order to use the terminology feature, make sure to add a terminology file "
"to your translation project. The terminology file must be named 'pootle-"
"terminology' and use the same file extension (format) as the rest of the "
"project files.  This custom terminology will be used in addition to any "
"terminology suggestions provided by the 'Terminology' project."
msgstr ""

#: templates/translation_projects/terminology/stores.html:7
msgid "Here you can manage the terms in the terminology files."
msgstr "在此管理术语文件中的术语。"

#: templates/translation_projects/terminology/stores.html:14
msgid "File"
msgstr "文件"

#: templates/translation_projects/terminology/stores.html:28
msgid "Once you upload files, you will be able to add, edit and delete terms."
msgstr "一旦上传了文件，您就可以添加、编辑和删除术语。"

#: templates/user/includes/profile_activity.html:5
#, fuzzy
msgid "Latest activity:"
msgstr "最后操作"

#: templates/user/includes/profile_score.html:3
#, fuzzy
msgid "Total score:"
msgstr "总单词数"

#: templates/user/settings.html:12
msgid "User Account"
msgstr "用户帐号"

#: templates/user/settings.html:14
msgid ""
"Do you want to change your password? Click the 'Reset Password' button which "
"will initiate the process of setting a new password."
msgstr "想修改您的密码？点击“重置密码”按钮将启动设置一个新密码的流程。"

#: templates/user/settings.html:25
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: templates/user/stats.html:13 templates/user/stats.html:17
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: templates/user/stats.html:27
msgid "Daily activity"
msgstr "每日动态"

#: templates/welcome.html:4
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: templates/welcome.html:13
msgid "Welcome to Pootle"
msgstr "欢迎来到 Pootle"

#: templates/welcome.html:14
msgid "Come and join us!"
msgstr "来加入我们！"

#: templates/welcome.html:19
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: templates/welcome.html:32
msgid "Top Contributors for the Last 30 Days"
msgstr "最近30天里的顶尖贡献者"

#: settings/10-base.conf:7
#, fuzzy
msgid "Pootle Translation Server"
msgstr "WordForge 翻译项目"

#~ msgid "Exact Match"
#~ msgstr "精确匹配"

#~ msgid "Failed to process suggestion."
#~ msgstr "处理建议失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Showing %(n)s result per page"
#~ msgid_plural "Showing %(n)s results per page"
#~ msgstr[0] "每页显示 %(count)s 条结果"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<span class='value translated'>%(translated_percent_display)s</span> "
#~ "translated"
#~ msgstr "<span class='value translated'>0</span>%%  已翻译"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<span class='value fuzzy'>%(fuzzy_percent_display)s</span> needs work"
#~ msgstr "<span class='value fuzzy'>0</span>%% 需要工作"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<span class='value untranslated'>%(untranslated_percent_display)s</span> "
#~ "untranslated"
#~ msgstr "<span class='value untranslated'>0</span>%% 未翻译"

#, fuzzy
#~ msgid "#%(pos)s contributor in %(lang_name)s in the last 30 days"
#~ msgstr "顶尖贡献者"

#~ msgid "Summary"
#~ msgstr "概览"

#~ msgid "Please enter your message summary"
#~ msgstr "请输入您的消息摘要"

#~ msgid "Broken HTML Entities"
#~ msgstr "损坏的 HTML 项"

#~ msgid "Java format"
#~ msgstr "Java 格式"

#~ msgid "Template format"
#~ msgstr "模板格式"

#~ msgid "Mustache placeholders"
#~ msgstr "Mustache 占位符"

#~ msgid "Mustache placeholder pairs"
#~ msgstr "Mustache 占位符对"

#~ msgid "Mustache like placeholder pairs"
#~ msgstr "Mustache 类似占位符对"

#~ msgid "C format placeholders"
#~ msgstr "C 格式占位符"

#~ msgid "Non printable"
#~ msgstr "非可打印"

#~ msgid "Unbalanced tag braces"
#~ msgstr "非对称括号标记"

#~ msgid "Changed attributes"
#~ msgstr "变更的属性"

#~ msgid "Unescaped ampersands"
#~ msgstr "转义的&符号"

#~ msgid "Incorrectly escaped ampersands"
#~ msgstr "不正确的转义符号"

#~ msgid "Whitespaces"
#~ msgstr "空白字符"

#~ msgid "Date format"
#~ msgstr "日期格式"

#~ msgid "Uppercase placeholders"
#~ msgstr "大写的占位符"

#~ msgid "Percent sign placeholders"
#~ msgstr "百分比占位符"

#~ msgid "Percent sign closure placeholders"
#~ msgstr "百分比封闭的占位符"

#~ msgid "$ placeholders"
#~ msgstr "$ 占位符"

#~ msgid "$ closure placeholders"
#~ msgstr "$ 封闭的占位符"

#~ msgid "Java-encoded unicode"
#~ msgstr "Java 编码的 unicode"

#~ msgid "Objective-C format"
#~ msgstr "Objective-C 格式"

#~ msgid "Android format"
#~ msgstr "Android 格式"

#~ msgid "Tags differ"
#~ msgstr "标签不同"

#~ msgid "Curly braces"
#~ msgstr "大括号"

#~ msgid "Potential unwanted placeholders"
#~ msgstr "潜在的不必要的占位符"

#~ msgid "Double quotes in tags"
#~ msgstr "标签中的双引号"

#, fuzzy
#~ msgid "Percent brace placeholders"
#~ msgstr "百分比占位符"

#~ msgid "Failed to process submission."
#~ msgstr "处理提交失败。"

#~ msgid "Last comment:"
#~ msgstr "最后的注释："

#~ msgid "Last comment removed"
#~ msgstr "最后的注释已移除"

#~ msgid "Previous page"
#~ msgstr "前一页"

#~ msgid "Next page"
#~ msgstr "下一页"

#~ msgid "Rate"
#~ msgstr "比率"

#~ msgid "Review Rate"
#~ msgstr "评论率"

#~ msgid "Hourly Rate"
#~ msgstr "小时频率"

#~ msgid "Currency"
#~ msgstr "货币"

#~ msgid "Report for %(user)s, "
#~ msgstr "有关 %(user)s 的报告，"

#~ msgid "Report for %(user)s"
#~ msgstr "有关 %(user)s 的报告"

#~ msgid "Local server time"
#~ msgstr "本地服务器时间"

#~ msgid "Action"
#~ msgstr "操作"

#~ msgid "Source words"
#~ msgstr "源词语"

#~ msgid "Similarity"
#~ msgstr "类似"

#~ msgid "Words"
#~ msgstr "词"

#~ msgid "Subtotal"
#~ msgstr "小计"

#, fuzzy
#~ msgid "Raw Translation"
#~ msgstr "原始翻译"

#~ msgid "Review"
#~ msgstr "审阅"

#~ msgid "registered tasks"
#~ msgstr "已注册任务"

#~ msgid "No activity recorded in a given period"
#~ msgstr "指定的周期内没有活动记录"

#~ msgid "Suggestion (subtotal)"
#~ msgstr "翻译建议 (小计)"

#~ msgid "Translation (subtotal)"
#~ msgstr "翻译 (小计)"

#~ msgid "Review (subtotal)"
#~ msgstr "审核 (小计)"

#~ msgid "Please select a valid user."
#~ msgstr "请选择一个有效的用户。"

#~ msgid "Add Task"
#~ msgstr "添加任务"

#~ msgid "words"
#~ msgstr "词"

#~ msgid "hours"
#~ msgstr "小时"

#~ msgid "Add record"
#~ msgstr "添加记录"

#, fuzzy
#~ msgid "Set Rates"
#~ msgstr "设置比率"

#~ msgid "Value of `similarity` should be in in the [0..1] range"
#~ msgstr "similarity 的值应该在 [0..1] 的范围内"

#~ msgid "Value of `mt_similarity` should be in in the [0..1] range"
#~ msgstr "`mt_similarity` 的值应该在 [0..1] 的范围内"

#~ msgid "Pending"
#~ msgstr "待审"

#~ msgid "Accepted"
#~ msgstr "已接受"

#~ msgid "Rejected"
#~ msgstr "已拒绝"

#, fuzzy
#~ msgid "Showing"
#~ msgstr "显示过滤器"

#, fuzzy
#~ msgid "Plurr format"
#~ msgstr "Android 格式"

#, fuzzy
#~ msgid "Plurr placeholders"
#~ msgstr "$ 占位符"

#, fuzzy
#~ msgid "Unit admin"
#~ msgstr "Django 站点管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Critical:"
#~ msgstr "关键"

#, fuzzy
#~ msgid "Admins"
#~ msgstr "管理"

#~ msgid "Insert RLM (Right-To-Left Mark) into the editor"
#~ msgstr "将 RLM (Right-To-Left Mark) 字符插入编辑器"

#~ msgid "Insert LRM (Left-To-Right Mark) into the editor"
#~ msgstr "将 LRM (Left-To-Right Mark) 字符插入编辑器"

#~ msgid "Insert RLE (Right-To-Left Embedding) into the editor"
#~ msgstr "将 RLE (Right-To-Left Embedding) 字符插入编辑器"

#~ msgid "Insert LRE (Left-To-Right Embedding) into the editor"
#~ msgstr "半 LRE (Left-To-Right Embedding) 字符插入编辑器"

#~ msgid "Insert RLO (Right-To-Left Override) into the editor"
#~ msgstr "将 RLO (Right-To-Left Override) 字符插入编辑器"

#~ msgid "Insert LRO (Left-To-Right Override) into the editor"
#~ msgstr "将 LRO (Left-To-Right Override) 字符插入编辑器"

#~ msgid "Insert PDF (Pop Directional Format ) into the editor"
#~ msgstr "将 PDF (Pop Directional Format ) 字符插入编辑器"

#~ msgid "Insert ZWJ (Zero Width Joiner) into the editor"
#~ msgstr "将 ZWJ (Zero Width Joiner) 字符插入编辑器"

#~ msgid "Insert ZWNJ (Zero Width Non Joiner) into the editor"
#~ msgstr "将 ZWNJ (Zero Width Non Joiner) 字符插入编辑器"

#~ msgid "Insert this symbol into the editor"
#~ msgstr "将此符号插入编辑器"

#, fuzzy
#~ msgid "Insert space symbol into the editor"
#~ msgstr "将此符号插入编辑器"

#~ msgid "Refresh now"
#~ msgstr "立即刷新"

#~ msgid "Translation Rate"
#~ msgstr "翻译率"

#~ msgid "Effective from"
#~ msgstr "生效自"

#~ msgid "Hourly Work"
#~ msgstr "小时工作"

#~ msgid "Correction"
#~ msgstr "校正"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#~ msgid "Amount"
#~ msgstr "数量"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "User %s not found"
#~ msgstr "用户 %s 没有找到"

#~ msgid "Invalid request method"
#~ msgstr "无效的请求方法"

#~ msgid "User missing"
#~ msgstr "请填写用户"

#~ msgid "Overwritten submissions"
#~ msgstr "被覆盖的提交"

#~ msgid "Reports"
#~ msgstr "报告"

#~ msgid "Export View"
#~ msgstr "导出视图"

#~ msgid "All Projects"
#~ msgstr "所有项目"

#~ msgid "All Languages"
#~ msgstr "所有语言"

#~ msgid "No strings."
#~ msgstr "无字符串。"

#~ msgid ""
#~ "Below you can add, edit, and delete the permissions for this language."
#~ msgstr "在下面您可以为这个语言增加、编辑和删除相关权限。"

#~ msgid "Location"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid "Files"
#~ msgstr "文件"

#~ msgid "Active languages"
#~ msgstr "活动的语言"

#~ msgid "Translated strings"
#~ msgstr "已翻译的字符串"

#~ msgid "Translated words"
#~ msgstr "已翻译的字词"

#~ msgid "Active users"
#~ msgstr "活动的用户"

#~ msgid "File Type"
#~ msgstr "文件类型"

#~ msgid "Gettext PO"
#~ msgstr "Gettext PO 格式"

#, fuzzy
#~ msgid "XLIFF (.xlf)"
#~ msgstr "XLIFF (.xlf)"

#~ msgid "XLIFF (.xliff)"
#~ msgstr "XLIFF (.xliff)"

#~ msgid "Qt ts"
#~ msgstr "Qt ts"

#~ msgid "TMX"
#~ msgstr "TMX"

#~ msgid "TBX"
#~ msgstr "TBX"

#~ msgid "Haiku catkeys"
#~ msgstr "Haiku catkeys"

#~ msgid "Excel CSV"
#~ msgstr "Excel CSV"

#~ msgid "Mozilla .lang"
#~ msgstr "Mozilla .lang"

#~ msgid "Need Translation"
#~ msgstr "需要翻译"

#, fuzzy
#~ msgid "Needs translation"
#~ msgstr "需要翻译"

#~ msgid ""
#~ "This site is running Pootle &mdash; powerful web software to empower "
#~ "teams to do translation and translation management. This community tool "
#~ "is Free Software, and any team can use it and contribute to the Pootle "
#~ "community. Read more on the <a href=\"http://pootle.translatehouse.org/"
#~ "\"><i class=\"icon-external-link\"></i> project website</a>."
#~ msgstr ""
#~ "本站运行 Pootle &mdash; 强大的团队协同翻译及翻译管理网络软件。该社区工具为"
#~ "自由软件，任何团队均可使用它并向 Pootle 社区作贡献。更多信息，见 <a href="
#~ "\"http://pootle.translatehouse.org/\"><i class=\"icon-external-link\"></"
#~ "i> 项目网站</a>。"

#, fuzzy
#~ msgid "more..."
#~ msgstr "更多..."

#~ msgid ""
#~ "Some data on this page is currently being calculated, and the page will "
#~ "be refreshed automatically in <strong>30 seconds</strong>."
#~ msgstr ""
#~ "该页面中的一些数据正在计算中，本页会自动在<strong>30秒</strong>内刷新。"

#~ msgid "Can administrate a translation project"
#~ msgstr "可以管理一个翻译项目"

#~ msgid "Congratulations! You have completed this task!"
#~ msgstr "恭喜！您已完成此任务！"

#~ msgid "check"
#~ msgstr "检查"

#~ msgid "Source Terms"
#~ msgstr "源术语"

#~ msgid "Target Terms"
#~ msgstr "目标术语"

#~ msgid "Definitions"
#~ msgstr "定义"

#~ msgid "reverted translation for %(source_string)s"
#~ msgstr "还原了 %(source_string)s 的翻译"

#~ msgid "uploaded a file"
#~ msgstr "上传了一个文件"

#~ msgid "marked as fuzzy %(source_string)s"
#~ msgstr "将 %(source_string)s 标记为模糊翻译"

#~ msgid "unknown action %(source_string)s"
#~ msgstr "对 %(source_string)s 的未知操作"

#~ msgid "XLIFF"
#~ msgstr "XLIFF"

#~ msgid "<i><a href=\"%(url)s\">%(source)s</a></i>&nbsp;added"
#~ msgstr "<i><a href=\"%(url)s\">%(source)s</a></i>&nbsp;已添加"

#~ msgid ""
#~ "Can't find python-levenshtein package. Updating against templates is "
#~ "faster with python-levenshtein."
#~ msgstr ""
#~ "无法找到 python-levenshtein 软件包。通过 python-levenshtein 软件包进行模版"
#~ "更新会更快。"

#~ msgid "Previous Work"
#~ msgstr "此前的工作"

#~ msgid "Failing checks:"
#~ msgstr "失败点检查："

#~ msgid "Regenerate Glossary"
#~ msgstr "重新生成术语表"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to regenerate the glossary? Any existing terms and "
#~ "their translations will be deleted."
#~ msgstr "您确定要重新生成术语表吗？已有的术语及其翻译将全部删除。"

#~ msgid "Extract"
#~ msgstr "提取"

#~ msgid "You can regenerate the glossary from scratch."
#~ msgstr "您可以从头开始重新生成术语表。"

#~ msgid "Glossary is Empty"
#~ msgstr "术语表为空"

#~ msgid "Generate Glossary"
#~ msgstr "生成术语表"

#~ msgid "page-%d"
#~ msgstr "第 %d 页"

#~ msgid ""
#~ "Cannot link: your Evernote account is already linked with another Pootle "
#~ "account."
#~ msgstr "无法链接：您的 Evernote 帐号已经连接到另外一个 Pootle 帐号。"

#~ msgid "Translate Toolkit version %s installed."
#~ msgstr "Translate Toolkit 的 %s 版本已经安装。"

#~ msgid ""
#~ "Translate Toolkit version %(installed)s installed. Pootle requires at "
#~ "least version %(required)s."
#~ msgstr ""
#~ "Translate Toolkit 的 %(installed)s 版本已经安装。Pootle 需要的最低版本为 "
#~ "%(required)s。"

#~ msgid ""
#~ "Django version %(installed)s is installed. Pootle requires at least "
#~ "version %(required)s."
#~ msgstr ""
#~ "Django 的 %(installed)s 版本已经安装。Pootle 需要的最低版本为 "
#~ "%(required)s。"

#~ msgid "lxml version %s is installed."
#~ msgstr "lxml 的 %s 版本已经安装。"

#~ msgid ""
#~ "lxml version %(installed)s is installed. Pootle requires at least version "
#~ "%(required)s."
#~ msgstr ""
#~ "lxml 的 %(installed)s 版本已经安装。Pootle 需要的最低版本为 %(required)s。"

#~ msgid "lxml is not installed. Pootle requires lxml."
#~ msgstr "lxml 尚未安装。Pootle 需要 lxml。"

#~ msgid ""
#~ "Redis server version %(installed)s installed. Pootle requires at least "
#~ "version %(required)s."
#~ msgstr ""
#~ "Redis 的 %(installed)s 版本已经安装。Pootle 需要的最低版本为 "
#~ "%(required)s。"

#~ msgid "%(num)d RQ worker running."
#~ msgid_plural "%(num)d RQ workers running."
#~ msgstr[0] "%(num)d 个 RQ worker 正在运行。"

#~ msgid ""
#~ "Pootle is configured to use Redis as a caching backend, but can't connect "
#~ "to the cache."
#~ msgstr "Pootle 已配置为使用 Redis 作为缓存后端，但现在无法连接到该缓存。"

#~ msgid "Caching configured and running."
#~ msgstr "缓存已配置并正在运行。"

#~ msgid ""
#~ "Can't find the ISO codes package. Pootle uses ISO codes to translate "
#~ "language names."
#~ msgstr "无法找到 ISO 代码包。Pootle 使用 ISO 代码来翻译语言名。"

#~ msgid "MARKUP_FILTER is misconfigured. Falling back to HTML."
#~ msgstr "MARKUP_FILTER 配置错误。将退回 HTML。"

#~ msgid ""
#~ "Can't find the package which provides '%s' markup support. Falling back "
#~ "to HTML."
#~ msgstr "无法找到提供“%s”标记支持的包。将退回 HTML。"

#~ msgid ""
#~ "Using the default sqlite3 database engine. SQLite is only suitable for "
#~ "small installations with a small number of users. Pootle will perform "
#~ "better with the MySQL database engine."
#~ msgstr ""
#~ "使用默认的 sqlite3 数据库引擎。SQLite 只适用于少量用户的小型安装。Pootle "
#~ "在使用 MySQL 数据库引擎时性能更佳。"

#~ msgid ""
#~ "Using the default sqlite3 database engine. SQLite is only suitable for "
#~ "small installations with a small number of users. Pootle will perform "
#~ "better with the MySQL database engine, but you need to install python-"
#~ "MySQLdb first."
#~ msgstr ""
#~ "使用默认的 sqlite3 数据库引擎。SQLite 只适用于少量用户的小型安装。Pootle "
#~ "在使用 MySQL 数据库引擎时性能更佳，但您需要先安装 python-MySQLdb。"

#~ msgid ""
#~ "For optimal performance, use django.contrib.sessions.backends.cached_db "
#~ "as the session engine."
#~ msgstr ""
#~ "为优化性能，请使用 django.contrib.sessions.backends.cached_db 作为会话引"
#~ "擎。"

#~ msgid "For optimal performance, use Apache as the webserver."
#~ msgstr "为优化性能，使用 Apache 作为 Web 服务器。"

#~ msgid ""
#~ "The \"from\" address used to send registration emails is not specified. "
#~ "Also review the mail server settings."
#~ msgstr "用于发送注册邮件的“from”地址尚未指定。也请检查邮件服务器设置。"

#~ msgid ""
#~ "No contact address is specified. The contact form will allow users to "
#~ "contact the server administrators."
#~ msgstr "联系地址尚未指定。联系表单将允许用户联系服务器管理员。"

#~ msgid ""
#~ "Running in debug mode. Debug mode is only needed when developing Pootle. "
#~ "For optimal performance, disable debugging mode."
#~ msgstr ""
#~ "以调试模式运行。只有在开发 Pootle 时才需要进入调试模式。为优化性能，请禁用"
#~ "调试模式。"

#~ msgid "Added"
#~ msgstr "已添加"

#~ msgid "Can review translations"
#~ msgstr "可以审阅翻译"

#~ msgid "Running"
#~ msgstr "正在运行"

#~ msgid "Dependency Checks"
#~ msgstr "依赖检查"

#~ msgid "Optional"
#~ msgstr "可选项"

#~ msgid "Optimizations"
#~ msgstr "优化"

#~ msgid "Overview"
#~ msgstr "概览"

#~ msgid "Log In"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Login to Pootle"
#~ msgstr "登录到 Pootle"

#~ msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
#~ msgstr "您的用户名和密码不匹配。请重试。"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Lost your Password?"
#~ msgstr "忘记您的密码了？"

#~ msgid "No news yet."
#~ msgstr "当前没有新闻。"

#~ msgid "Link with Evernote"
#~ msgstr "与 Evernote 连接"

#~ msgid "My Account"
#~ msgstr "我的帐户"

#~ msgid "Evernote account"
#~ msgstr "Evernote 账号"

#~ msgid ""
#~ "This Pootle account is linked with \"<strong>%(username)s</strong>\" "
#~ "Evernote account."
#~ msgstr ""
#~ "此 Pootle 账号已与 Evernote 账号“<strong>%(username)s</strong>”连接。"

#~ msgid "Profile"
#~ msgstr "个人资料"

#~ msgid "Password Changed"
#~ msgstr "密码已更改"

#~ msgid "Your password was changed successfully."
#~ msgstr "您的密码更改成功。"

#~ msgid "Change Password"
#~ msgstr "更改密码"

#~ msgid ""
#~ "Please enter your old password, for security's sake, and then enter your "
#~ "new password twice so we can verify you typed it in correctly."
#~ msgstr ""
#~ "请输入您的旧密码，以此确保安全性，然后请输入您的新密码两次，以确保您的输入"
#~ "是正确的。"

#~ msgid "Old password"
#~ msgstr "旧密码"

#~ msgid "New password"
#~ msgstr "新密码"

#~ msgid "Confirm password"
#~ msgstr "确认密码"

#~ msgid "Change My Password"
#~ msgstr "更改我的密码"

#~ msgid "Password Reset"
#~ msgstr "密码重设"

#~ msgid "Password Reset Complete."
#~ msgstr "密码重设完成。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Your password has been set. You may go ahead and <a href=\"%(login_url)s"
#~ "\">sign in</a> now."
#~ msgstr "您的密码已设定。您现在可以去<a href=\"%(login_url)s\">登录</a>。"

#~ msgid "Enter New Password."
#~ msgstr "输入新密码。"

#~ msgid ""
#~ "Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
#~ "correctly."
#~ msgstr "请输入新密码两次，以确保您的输入是正确的。"

#~ msgid "New Password"
#~ msgstr "新密码"

#~ msgid "Confirm Password"
#~ msgstr "确认密码"

#~ msgid "Reset My Password"
#~ msgstr "重设我的密码"

#~ msgid ""
#~ "The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
#~ "used. Please request a new password reset."
#~ msgstr ""
#~ "这个密码重设链接已失效，可能是已经被使用过了。请您发起一个新的密码重设请"
#~ "求。"

#~ msgid ""
#~ "We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail "
#~ "address you submitted. You should receive it shortly."
#~ msgstr ""
#~ "我们将向您提交的电子邮件地址发送设定密码的介绍。您将很快收到这封邮件。"

#~ msgid ""
#~ "You're receiving this e-mail because you requested a password reset for "
#~ "your user account at %(site_name)s."
#~ msgstr "您收到此邮件的原因是您请求重设您在站点 %(site_name)s 的帐号的密码。"

#~ msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
#~ msgstr "请至下列页面选择新密码："

#~ msgid "Your username is %(user)s."
#~ msgstr "您的用户名是 %(user)s。"

#~ msgid "Thank you for using Pootle!"
#~ msgstr "感谢您使用 Pootle！"

#~ msgid ""
#~ "Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll e-"
#~ "mail instructions for setting a new one."
#~ msgstr ""
#~ "忘记了您的密码？请输入您的电子邮件地址，我们将会发送电子邮件指导您如何设定"
#~ "一个新密码。"

#~ msgid ""
#~ "Hold down \"Control\", or \"Command\" on a Mac, to select more than one."
#~ msgstr ""
#~ "按住 Control（Ctrl）键，或者 Mac 上的 Command 键，可以一次选择多个项目。"

#~ msgid "Enter a valid e-mail address."
#~ msgstr "请输入一个有效的电子邮件地址。"

#~ msgid ""
#~ "That e-mail address doesn't have an associated user account. Are you sure "
#~ "you've registered?"
#~ msgstr "这个电子邮件地址没有相关联的用户帐号。您确信已经注册了吗？"

#~ msgid "This field is required."
#~ msgstr "此字段为必填项。"

#~ msgid ""
#~ "Ensure this value has at most %(max)d characters (it has %(length)d)."
#~ msgstr "请确保这个值最多包含 %(max)d 个字符 (它有 %(length)d 个字符)。"

#~ msgid "Save and add another"
#~ msgstr "保存并添加另一个"

#~ msgid "Save and continue editing"
#~ msgstr "保存并继续编辑"

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "更改"

#~ msgid ""
#~ "Please enter a correct username and password. Note that both fields are "
#~ "case-sensitive."
#~ msgstr "请输入一个正确的账户和密码。请注意两个区域都是大小写敏感的。"

#~ msgid "Password reset on %s"
#~ msgstr "%s 密码重设"

#~ msgid "Add %(name)s"
#~ msgstr "添加 %(name)s"

#~ msgid "View on site"
#~ msgstr "在网站上查看"

#~ msgid "first name"
#~ msgstr "名字"

#~ msgid "last name"
#~ msgstr "姓氏"

#~ msgid "e-mail address"
#~ msgstr "电子邮件地址"

#~ msgid "active"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid "Android strings"
#~ msgstr "安卓字符串"

#~ msgid "Your name"
#~ msgstr "您的姓名"

#~ msgid "Your email address"
#~ msgstr "您的电子邮件地址"

#~ msgid "Your message"
#~ msgstr "您的留言"

#~ msgid "Akismet thinks this message is spam"
#~ msgstr "Akismet 认为这条消息是垃圾邮件"

#~ msgid "Please correct the error below."
#~ msgid_plural "Please correct the errors below."
#~ msgstr[0] "请改正下列错误。"

#~ msgid "The settings have been saved."
#~ msgstr "设置已经保存。"

#~ msgid "Project code may only contain letters, numbers and _"
#~ msgstr "项目代码只能包含字母、数字和 _"

#~ msgid "Advanced Options"
#~ msgstr "高级选项"

#~ msgid "The name for this Pootle server"
#~ msgstr "此 Pootle 服务器的名称"

#~ msgid ""
#~ "The description and instructions shown on the front page and about page. "
#~ "Be sure to use valid HTML."
#~ msgstr "显示在首页和关于页面上的描述和说明。请确认使用有效的 HTML。"

#~ msgid "anonymous users"
#~ msgstr "匿名用户"

#~ msgid ""
#~ "Here you can add, edit, and delete all the available languages in this "
#~ "Pootle server."
#~ msgstr "您可以在这个 Pootle 服务器上增加、编辑和删除所有的可用语言。"

#~ msgid ""
#~ "Here you can add, edit, and delete all the available projects in this "
#~ "Pootle server."
#~ msgstr "您可以在这个 Pootle 服务器上增加、编辑和删除所有的可用项目。"

#~ msgid "General Settings"
#~ msgstr "常规设置"

#~ msgid "Configure here the general settings for your site."
#~ msgstr "在这里为您的站点配置常规设置。"

#~ msgid ""
#~ "Here you can add, edit, and delete all the available users in this Pootle "
#~ "server."
#~ msgstr "您可以在这个 Pootle 服务器上增加、编辑和删除所有的可用用户。"

#~ msgid "Support"
#~ msgstr "支持"

#~ msgid ""
#~ "Pootle is developed by Translate.org.za and a community of passionate "
#~ "localization experts. We want Pootle to help your localization work reach "
#~ "its full potential."
#~ msgstr ""
#~ "Pootle 是由 Translate.org.za 和一个热情的本地化专家社区开发的。我们希望 "
#~ "Pootle 能帮助您的本地化工作发挥出最大潜能。"

#~ msgid "You will find the following helpful for support:"
#~ msgstr "您将获得如下有帮助的支持："

#~ msgid "The Pootle documentation"
#~ msgstr "Pootle 文档"

#~ msgid "The Pootle mailing list"
#~ msgstr "Pootle 邮件列表"

#~ msgid "(commercial support)"
#~ msgstr "(商业支持)"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Pootle Alerts"
#~ msgstr "Pootle 提醒"

#~ msgid "No description set."
#~ msgstr "没有描述。"

#~ msgid "Latest News"
#~ msgstr "最近新闻"

#~ msgid "Subscribe to the RSS feed."
#~ msgstr "订阅 RSS 新闻。"

#~ msgid "Don't have an account yet?"
#~ msgstr "还没有帐号？"

#~ msgid "Register."
#~ msgstr "注册。"

#~ msgid ""
#~ "Django version %s is installed, but a higher version is highly "
#~ "recommended."
#~ msgstr "Django 的 %s 版本已经安装，但我们强烈推荐安装更高的版本。"

#~ msgid ""
#~ "Can't find the unzip command. Uploading archives is faster if \"unzip\" "
#~ "is available."
#~ msgstr "无法找到 unzip 命令。如果“unzip”可用则上传档案会更快。"

#~ msgid ""
#~ "Can't find the aeidon package. Pootle requires Gaupol or aeidon to "
#~ "support subtitle formats."
#~ msgstr ""
#~ "无法找到 aeidon 软件包。Pootle 需要使用 Gaupol 或者 aeidon 来支持字幕格"
#~ "式。"

#~ msgid ""
#~ "No text indexing engine found. Searching is faster if an indexing engine "
#~ "like Xapian or Lucene is installed."
#~ msgstr ""
#~ "未发现文本索引引擎。安装 Xapian 或 Lucene 这样的索引引擎可以加快搜索。"

#~ msgid ""
#~ "Pootle is configured to use memcached as a caching backend, but can't "
#~ "connect to the memcached server. Caching is currently disabled."
#~ msgstr ""
#~ "Pootle 被配置为使用 memcached 作为缓存后端，但是无法连接到 memcached 服务"
#~ "器。因此缓存当前已禁用。"

#~ msgid ""
#~ "Pootle is configured to use memcached as caching backend, but Python "
#~ "support for memcached is not installed. Caching is currently disabled."
#~ msgstr ""
#~ "Pootle 被配置为使用 memcached 作为缓存后端，但是 memcached 的 Python 支持"
#~ "没有安装。因此缓存当前已禁用。"

#~ msgid "For optimal performance, use memcached as the caching backend."
#~ msgstr "为优化性能，使用 memcached 作为缓存后端。"

#~ msgid ""
#~ "Running in live translation mode. Live translation is useful as a tool to "
#~ "learn about Pootle and localization, but has high impact on performance."
#~ msgstr ""
#~ "以即时翻译模式运行。即时翻译模式是学习 Pootle 和本地化的一个很好的工具，但"
#~ "是对性能有很大影响。"

#~ msgid "Translation Project Contributors"
#~ msgstr "翻译项目贡献者"

#~ msgid "Project Contributors"
#~ msgstr "项目贡献者"

#~ msgid "Language Contributors"
#~ msgstr "语言贡献者"

#~ msgid "%(percentage)d%% complete"
#~ msgstr "%(percentage)d%% 已完成"

#~ msgid ""
#~ "A description of this language. This is useful to give more information "
#~ "or instructions. Allowed markup: %s"
#~ msgstr ""
#~ "对这种语言的一个描述。这对于提供更多信息和介绍是有用的。允许的标记：%s"

#~ msgid ""
#~ "For more information, visit <a href=\"http://translate.sourceforge.net/"
#~ "wiki/l10n/pluralforms\">our wiki page</a> on plural forms."
#~ msgstr ""
#~ "若需求更多信息，请访问<a href=\"http://translate.sourceforge.net/wiki/"
#~ "l10n/pluralforms\">我们的维基页面</a>了解复数形式。"

#~ msgid "Error reading %d file"
#~ msgid_plural "Error reading %d files"
#~ msgstr[0] "读取 %d 个文件出错"

#~ msgid "%(projects)d project, %(average)d%% translated"
#~ msgid_plural "%(projects)d projects, %(average)d%% translated"
#~ msgstr[0] "%(projects)d 个项目，%(average)d%% 已翻译"

#~ msgid "No description yet."
#~ msgstr "尚无描述。"

#~ msgid "No category"
#~ msgstr "无类别"

#~ msgid "%(num)d%%"
#~ msgstr "%(num)d%%"

#~ msgid "(%(num)d string)"
#~ msgid_plural "(%(num)d strings)"
#~ msgstr[0] "(%(num)d 条字符串)"

#~ msgid ""
#~ "This folder has %(num)d word, %(percentage)d%% of which is translated."
#~ msgid_plural ""
#~ "This folder has %(num)d words, %(percentage)d%% of which are translated."
#~ msgstr[0] "这个文件夹有 %(num)d 个字词，%(percentage)d%% 已翻译。"

#~ msgid "This file has %(num)d word, %(percentage)d%% of which is translated."
#~ msgid_plural ""
#~ "This file has %(num)d words, %(percentage)d%% of which are translated."
#~ msgstr[0] "这个文件有 %(num)d 个字词，%(percentage)d%% 已翻译。"

#~ msgid "Continue translation (%(num)d word left)"
#~ msgid_plural "Continue translation (%(num)d words left)"
#~ msgstr[0] "继续翻译 (剩余 %(num)d 个词)"

#~ msgid "Next most important goal (%(num)d word left)"
#~ msgid_plural "Next most important goal (%(num)d words left)"
#~ msgstr[0] "下一个最重要的目标 (剩余 %(num)d 个词)"

#~ msgid "Translation is complete"
#~ msgstr "翻译已完成"

#~ msgid "Review suggestion (%(num)d left)"
#~ msgid_plural "Review suggestions (%(num)d left)"
#~ msgstr[0] "审阅建议 (%(num)d 剩余)"

#~ msgid ""
#~ "%(type)s: %(translated)d of %(total)d string translated (%(fuzzy)d need "
#~ "review)."
#~ msgid_plural ""
#~ "%(type)s: %(translated)d of %(total)d strings translated (%(fuzzy)d need "
#~ "review)."
#~ msgstr[0] ""
#~ "%(type)s: %(total)d 中的 %(translated)d 个字符串已翻译 (%(fuzzy)d 个需要审"
#~ "阅)。"

#~ msgid "%d word needs attention"
#~ msgid_plural "%d words need attention"
#~ msgstr[0] "%d 个字词需要关注"

#~ msgid "%d word needs review"
#~ msgid_plural "%d words need review"
#~ msgstr[0] "%d 个字词需要审阅"

#~ msgid "%(percent)s%% complete"
#~ msgstr "%(percent)s%% 已完成"

#~ msgid "Publish on news feed"
#~ msgstr "公布在新闻订阅点"

#~ msgid "Send email"
#~ msgstr "发送邮件"

#~ msgid "Email only to recently active users"
#~ msgstr "只给最近活跃的用户发送邮件"

#~ msgid "Project Selection"
#~ msgstr "选择项目"

#~ msgid "Select one or more projects"
#~ msgstr "选择一个或多个项目"

#~ msgid "Language Selection"
#~ msgstr "选择语言"

#~ msgid "News for %(language)s"
#~ msgstr "%(language)s 的新闻"

#~ msgid "News for %(project)s"
#~ msgstr "%(project)s 项目新闻"

#~ msgid "News for the %(project)s project in %(language)s"
#~ msgstr "%(project)s 项目在 %(language)s 的新闻"

#~ msgid "News for %(path)s"
#~ msgstr "%(path)s 的新闻"

#~ msgid "View News Item"
#~ msgstr "查看新闻条目"

#~ msgid "News"
#~ msgstr "新闻"

#~ msgid "Publish News"
#~ msgstr "发布新闻"

#~ msgid "Successfully published the following news"
#~ msgstr "成功发布了以下新闻"

#~ msgid "Publish"
#~ msgstr "发布"

#~ msgid "Default"
#~ msgstr "默认"

#~ msgid "Interface Language"
#~ msgstr "界面语言"

#~ msgid "This account is inactive."
#~ msgstr "此帐户不活跃。"

#~ msgid ""
#~ "A description of this project. This is useful to give more information or "
#~ "instructions. Allowed markup: %s"
#~ msgstr "项目描述。用于给出更多信息或说明。允许的标记：%s"

#~ msgid "Report Target"
#~ msgstr "报告目标"

#~ msgid "%(languages)d language, %(average)d%% translated"
#~ msgid_plural "%(languages)d languages, %(average)d%% translated"
#~ msgstr[0] "%(languages)d 种语言，%(average)d%% 已翻译"

#~ msgid "Update against templates"
#~ msgstr "基于模板更新"

#~ msgid "Show tags"
#~ msgstr "显示标签"

#~ msgid "Filter using one or more tags"
#~ msgstr "使用一个或多个标签的过滤器"

#~ msgid "Filter using the selected tags"
#~ msgstr "使用选定标签的过滤器"

#~ msgid "Add tag"
#~ msgstr "添加标签"

#~ msgid "Administrate"
#~ msgstr "管理"

#~ msgid ""
#~ "%(user)s reverted translation for string <i><a href=\"%(url)s\">"
#~ "%(source)s</a></i>"
#~ msgstr ""
#~ "%(user)s 还原了字符串 <i><a href=\"%(url)s\">%(source)s</a></i> 的翻译"

#~ msgid ""
#~ "%(user)s accepted suggestion for string <i><a href=\"%(url)s\">"
#~ "%(source)s</a></i>"
#~ msgstr ""
#~ "%(user)s 接受了对字符串 <i><a href=\"%(url)s\">%(source)s</a></i> 的建议"

#~ msgid ""
#~ "%(user)s submitted translation for string <i><a href=\"%(url)s\">"
#~ "%(source)s</a></i>"
#~ msgstr ""
#~ "%(user)s 提交了对字符串 <i><a href=\"%(url)s\">%(source)s</a></i> 的翻译"

#~ msgid ""
#~ "%(user)s submitted \"needs work\" translation for string <i><a href="
#~ "\"%(url)s\">%(source)s</a></i>"
#~ msgstr ""
#~ "%(user)s 提交了对字符串 <i><a href=\"%(url)s\">%(source)s</a></i> 的“尚需"
#~ "完善”的翻译"

#~ msgid ""
#~ "%(user)s removed translation for string <i><a href=\"%(url)s\">"
#~ "%(source)s</a></i>"
#~ msgstr ""
#~ "%(user)s 移除了对字符串 <i><a href=\"%(url)s\">%(source)s</a></i> 的翻译"

#~ msgid "File does not exist."
#~ msgstr "文件不存在。"

#~ msgid "Java Properties"
#~ msgstr "Java 属性"

#~ msgid "Java Properties (UTF-8)"
#~ msgstr "Java 属性(UTF-8)"

#~ msgid "OS X Strings"
#~ msgstr "OS X 字符串"

#~ msgid "PHP arrays"
#~ msgstr "PHP 数组"

#~ msgid "Subtitles: srt"
#~ msgstr "字幕：srt"

#~ msgid "Subtitles: sub"
#~ msgstr "字幕：sub"

#~ msgid "Subtitles: ssa"
#~ msgstr "字幕：ssa"

#~ msgid "Subtitles: ass"
#~ msgstr "字幕：ass"

#~ msgid "Tags"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid "A comma-separated list of tags."
#~ msgstr "逗号分割的标签列表。"

#~ msgid "Goals"
#~ msgstr "目标"

#~ msgid "A comma-separated list of goals."
#~ msgstr "以逗号分割的目标列表。"

#~ msgid "You do not have rights to access translation mode."
#~ msgstr "您没有访问翻译模式的权限。"

#~ msgid "You do not have rights to access review mode."
#~ msgstr "您没有访问评审模式的权限。"

#~ msgid "The suggestion or vote is not valid any more."
#~ msgstr "该建议或投票已不再有效。"

#~ msgid "You do not have rights to remove tags."
#~ msgstr "您没有移除标签的权限。"

#~ msgid "You do not have rights to add tags."
#~ msgstr "您没有添加标签的权限。"

#~ msgid "String %(id)s"
#~ msgstr "字符串 %(id)s"

#~ msgid "Hide Timeline"
#~ msgstr "隐藏时间线"

#~ msgid "Your current vote. Click to remove this vote."
#~ msgstr "您当前的投票。点击移除此投票。"

#~ msgid "Vote for this suggestion"
#~ msgstr "为此建议投票"

#~ msgid "No results."
#~ msgstr "没有结果。"

#~ msgid ""
#~ "Tag names cannot have leading nor trailing spaces, colons (:), hyphens "
#~ "(-), underscores (_), slashes (/) or periods (.)!"
#~ msgstr ""
#~ "标签名前后都不能有空格、冒号(:)、连字符(-)、下划线(_)、斜杠(/)或者句号"
#~ "(.)！"

#~ msgid ""
#~ "Tag names cannot contain two or more consecutive: spaces, colons (:), "
#~ "hyphens (-), underscores (_), slashes (/) or periods (.)!"
#~ msgstr ""
#~ "标签名不能包含两个或两个以上连续的：空格、冒号(:)、连字符(-)、下划线(_)、"
#~ "斜杠(/)或者句号(.)！"

#~ msgid ""
#~ "Tag names must be an alphanumeric lowercase string with no trailing nor "
#~ "leading (but yes on the middle): spaces, colons (:), hyphens (-), "
#~ "underscores (_), slashes (/) or periods (.)!"
#~ msgstr ""
#~ "标签名必须是一个小写字母和数字组成的字符串，并且不能以如下字符开始或结束"
#~ "(但可以在中间)：空格、冒号(:)、连字符(-)、下划线(_)、斜杠(/)或者句号(.)！"

#~ msgid ""
#~ "Name cannot contain just after 'goal:' any of these characters: spaces, "
#~ "colons (:), hyphens (-), underscores (_), slashes (/) or periods (.)"
#~ msgstr ""
#~ "在 'goal:' 之后的名称不能包含任何如下字符：空格、冒号(:)、连字符(-)、下划"
#~ "线(_)、斜杠(/)或者句号(.)"

#~ msgid "A goal with that name already exists. Please pick another name."
#~ msgstr "已经存在使用该名称的目标。请挑选一个新名称。"

#~ msgid ""
#~ "Tag slugs must be equal to the tag name, but replacing with a hyphen the "
#~ "single or multiple occurrences of the following characters: spaces, "
#~ "colons (:), hyphens (-), underscores (_), slashes (/) or periods (.)!"
#~ msgstr ""
#~ "标签缩略名必须与标签相同，同时应用连字符替换如下一次或多次出现的字符：空"
#~ "格，冒号 (:)，连字符(-)，下划线(_)，反斜线(/)或句号 (.)！"

#~ msgid ""
#~ "Warning: Changing the name also changes the slug, so it won't be possible "
#~ "to view this goal on this page!"
#~ msgstr ""
#~ "警告：改变名字的同时也会改变缩略名，所以将无法在这个页面看到这个目标！"

#~ msgid "The priority for this goal."
#~ msgstr "该目标的优先级。"

#~ msgid ""
#~ "Designates that this is a project goal (shared across all languages in "
#~ "the project)."
#~ msgstr "指定此项为一个项目目标（在该项目的所有语言中共享）。"

#~ msgid "Project goal?"
#~ msgstr "项目目标？"

#~ msgid "(Project goal)"
#~ msgstr "(项目目标)"

#~ msgid "Download (.zip)"
#~ msgstr "下载(.zip)"

#~ msgid "Download XLIFF"
#~ msgstr "下载 XLIFF"

#~ msgid "Download file in XLIFF format"
#~ msgstr "下载 XLIFF 格式的文件"

#~ msgid "Export"
#~ msgstr "导出"

#~ msgid "Download"
#~ msgstr "下载"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上传"

#~ msgid "Update from VCS"
#~ msgstr "从版本控制系统更新"

#~ msgid "Commit to VCS"
#~ msgstr "提交到版本控制系统"

#~ msgid "Update all from VCS"
#~ msgstr "全部从版本控制系统更新"

#~ msgid "Commit all to VCS"
#~ msgstr "全部提交到版本控制系统"

#~ msgid "Rescan project files"
#~ msgstr "重新扫描项目文件"

#~ msgid "Delete this folder..."
#~ msgstr "删除此文件夹..."

#~ msgid "Delete this file..."
#~ msgstr "删除此文件..."

#~ msgid "Translate offline"
#~ msgstr "离线翻译"

#~ msgid "Manage"
#~ msgstr "管理"

#~ msgid "Overwrite the current file if it exists"
#~ msgstr "如果存在即覆盖当前文件"

#~ msgid ""
#~ "Merge the file with the current file and turn conflicts into suggestions"
#~ msgstr "与当前文件进行合并，并将冲突项添加为建议"

#~ msgid "Add all new translations as suggestions"
#~ msgstr "将所有新的翻译添加为建议"

#~ msgid "Upload to"
#~ msgstr "上传至"

#~ msgid ""
#~ "Optionally select the file you want to merge with. If not specified, the "
#~ "uploaded file's name is used."
#~ msgstr "选择要合并的文件。若不指定，将使用上传文件的文件名。"

#~ msgid ""
#~ "A description of this translation project. This is useful to give more "
#~ "information or instructions. Allowed markup: %s"
#~ msgstr "此翻译项目的描述。用于给出更多信息或说明。允许的标记：%s"

#~ msgid "Failed to update from version control: %(error)s"
#~ msgstr "从版本控制系统更新失败：%(error)s"

#~ msgid "Updated project <em>%(project)s</em> from version control"
#~ msgstr "已从版本控制系统更新了项目 <em>%(project)s</em>"

#~ msgid "Working copy"
#~ msgstr "工作副本"

#~ msgid "Remote copy"
#~ msgstr "远程副本"

#~ msgid "Merged copy"
#~ msgstr "合并的副本"

#~ msgid "Updated file <em>%(filename)s</em> from version control"
#~ msgstr "已从版本控制系统更新了文件 <em>%(filename)s</em>"

#~ msgid ""
#~ "Failed to update <em>%(filename)s</em> from version control: %(error)s"
#~ msgstr "从版本控制系统更新 <em>%(filename)s</em> 失败：%(error)s"

#~ msgid "Committed all files under <em>%(path)s</em> to version control"
#~ msgstr "已将 <em>%(path)s</em> 下的所有文件提交到版本控制系统"

#~ msgid "Failed to commit to version control: %(error)s"
#~ msgstr "提交到版本控制失败：%(error)s"

#~ msgid "Committed file <em>%(filename)s</em> to version control"
#~ msgstr "已将文件 <em>%(filename)s</em> 提交到版本控制"

#~ msgid "Failed to commit <em>%(filename)s</em> to version control: %(error)s"
#~ msgstr "将 <em>%(filename)s</em> 提交到版本控制系统失败：%(error)s"

#~ msgid "Error while rescanning translation project files."
#~ msgstr "重新扫描项目文件时出错。"

#~ msgid "Error while updating translation project against latest templates."
#~ msgstr "基于最新模板更新翻译项目时出错。"

#~ msgid "Symbolic link hasn't been removed from the filesystem."
#~ msgstr "符号链接未从文件系统中移除。"

#~ msgid "Directory and its containing files have been deleted."
#~ msgstr "目录及其内容已删除。"

#~ msgid "File has been deleted."
#~ msgstr "文件已删除。"

#~ msgid "Error while trying to delete directory."
#~ msgstr "删除目录时出错。"

#~ msgid "Error while trying to delete file."
#~ msgstr "删除文件时出错。"

#~ msgid "Unable to find '%(action)s' in '%(extdir)s'"
#~ msgstr "无法在“%(extdir)s”中找到“%(action)s”"

#~ msgid "Error while running '%s' extension action"
#~ msgstr "在运行“%s”扩展动作时出错"

#~ msgid "Invalid/insecure file name: %s"
#~ msgstr "无效/不安全的文件名：%s"

#~ msgid ""
#~ "Invalid GNU-style file name: %(local_filename)s. It must match "
#~ "'%(langcode)s.%(filetype)s'."
#~ msgstr ""
#~ "无效的 GNU 风格文件名：%(local_filename)s。它必须符合“%(langcode)s."
#~ "%(filetype)s”。"

#~ msgid "Error while extracting archive"
#~ msgstr "解压档案时发生错误"

#~ msgid "You do not have rights to overwrite files here."
#~ msgstr "您没有在此覆盖文件的权限。"

#~ msgid "You do not have rights to upload new files here."
#~ msgstr "您没有在此上传新文件的权限。"

#~ msgid "You do not have rights to upload files here."
#~ msgstr "您没有在此上传文件的权限。"

#~ msgid "Translation project files and folders"
#~ msgstr "翻译项目文件和文件夹"

#~ msgid "Administrate your project goals"
#~ msgstr "管理您的项目目标"

#~ msgid "%(project)s project information"
#~ msgstr "%(project)s 项目信息"

#~ msgid "Upload File"
#~ msgstr "上传文件"

#~ msgid "Nothing to show"
#~ msgstr "无可显示"

#~ msgid "username"
#~ msgstr "用户名"

#~ msgid "email address"
#~ msgstr "电子邮件地址"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "password (again)"
#~ msgstr "密码(再输一次)"

#~ msgid "This username is already taken. Please choose another."
#~ msgstr "这个用户名已经被注册了。请另外选择一个。"

#~ msgid "You must type the same password each time"
#~ msgstr "您必须同时输入相同的密码"

#~ msgid "I have read and agree to the Terms of Service"
#~ msgstr "我已阅读并同意此服务条款"

#~ msgid ""
#~ "This email address is already in use. Please supply a different email "
#~ "address."
#~ msgstr "这个电子邮件地址已被使用。请使用其他电子邮件地址。"

#~ msgid ""
#~ "Registration using free email addresses is prohibited. Please supply a "
#~ "different email address."
#~ msgstr ""
#~ "已经禁止使用免费的电子邮件地址进行注册。请提供一个不同的电子邮件地址。"

#~ msgid "user"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "activation key"
#~ msgstr "激活码"

#~ msgid "registration profiles"
#~ msgstr "注册个人信息"

#~ msgid "Page"
#~ msgstr "页面"

#~ msgid "Can view a translation project"
#~ msgstr "可以查看一个翻译项目"

#~ msgid "Can download archives of translation projects"
#~ msgstr "可以下载翻译项目的归档文件"

#~ msgid "Can commit to version control"
#~ msgstr "可以向版本控制系统提交"

#~ msgid "Failed to copy download file to export directory %s"
#~ msgstr "将已下载的文件拷贝到导出目录 %s 时失败"

#~ msgid ""
#~ "Finished building the language pack, click on the download link to "
#~ "download it."
#~ msgstr "语言包构建完成，请点击下载链接进行下载。"

#~ msgid "Main page"
#~ msgstr "主页"

#~ msgid "Information and statistics about this Pootle server"
#~ msgstr "关于此 Pootle 服务器的信息和统计"

#~ msgid "Configure the general settings for your site"
#~ msgstr "配置您站点的常规设置"

#~ msgid "General"
#~ msgstr "常规"

#~ msgid "Manage the users"
#~ msgstr "管理用户"

#~ msgid "Manage the languages"
#~ msgstr "管理语言"

#~ msgid "Manage the projects"
#~ msgstr "管理项目"

#~ msgid "Manage the default permissions"
#~ msgstr "管理默认权限"

#~ msgid "Manage Static Pages"
#~ msgstr "管理静态页面"

#~ msgid "Zoom out (Ctrl+Shift+-)"
#~ msgstr "缩小(Ctrl+Shift+-)"

#~ msgid "Reset zoom (Ctrl+Shift+0)"
#~ msgstr "重置缩放(Ctrl+Shift+0)"

#~ msgid "Zoom in (Ctrl+Shift++)"
#~ msgstr "放大(Ctrl+Shift++)"

#~ msgid "ADMIN"
#~ msgstr "管理"

#~ msgid "Log Out"
#~ msgstr "注销"

#~ msgid "Register"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "帮助"

#~ msgid "Contributors"
#~ msgstr "贡献者"

#~ msgid "Language main page"
#~ msgstr "语言主页"

#~ msgid "Language news"
#~ msgstr "语言新闻"

#~ msgid "Translate this language"
#~ msgstr "翻译此语言"

#~ msgid "Administrate your language permissions"
#~ msgstr "管理您的语言权限"

#~ msgid "Main"
#~ msgstr "主页"

#~ msgid "Project main page"
#~ msgstr "项目主页"

#~ msgid "Project news"
#~ msgstr "项目新闻"

#~ msgid "Translate this project"
#~ msgstr "翻译这个项目"

#~ msgid "Administrate your project"
#~ msgstr "管理您的项目"

#~ msgid "Manage project permissions"
#~ msgstr "管理项目权限"

#~ msgid "Translation project news"
#~ msgstr "翻译项目的新闻"

#~ msgid "Manage terminology"
#~ msgstr "管理术语"

#~ msgid "Administrate your project permissions"
#~ msgstr "管理您的项目权限"

#~ msgid "Overview of your account"
#~ msgstr "概览您的帐号"

#~ msgid "Dashboard"
#~ msgstr "导航面板"

#~ msgid "Configure your translation preferences"
#~ msgstr "配置您的翻译偏好"

#~ msgid "Change your personal information"
#~ msgstr "更改您的个人信息"

#~ msgid "Change your password"
#~ msgstr "更改您的密码"

#~ msgid "This Pootle Server"
#~ msgstr "此 Pootle 服务器"

#~ msgid "Add a tag"
#~ msgstr "添加标签"

#~ msgid "Send"
#~ msgstr "发送"

#~ msgid "Message Sent"
#~ msgstr "消息已发送"

#~ msgid "Thank you for your feedback."
#~ msgstr "感谢您的反馈。"

#~ msgid " message by %(name)s"
#~ msgstr " %(name)s 的消息"

#~ msgid "Pootle's editor requires JavaScript"
#~ msgstr "Pootle 编辑器需要启用 JavaScript"

#~ msgid "Filter by:"
#~ msgstr "过滤条件："

#~ msgid ""
#~ "Here you can change your personal details. This information will be used "
#~ "in the header of the translation files."
#~ msgstr "您可以在这里更改您的个人明细。这些信息将用于翻译文件的头部。"

#~ msgid "First Name"
#~ msgstr "名字"

#~ msgid "Last Name"
#~ msgstr "姓氏"

#~ msgid ""
#~ "Here you can configure the settings related to the translation interface "
#~ "as well as your language preferences."
#~ msgstr "您可以像设置翻译偏好一样在这里配置与翻译界面相关的设置。"

#~ msgid "Contributions"
#~ msgstr "贡献"

#~ msgid "Suggestions Pending"
#~ msgstr "待审的建议"

#~ msgid "Overwritten"
#~ msgstr "已覆盖"

#~ msgid "This user doesn't have any contributions yet."
#~ msgstr "该用户目前尚无任何贡献。"

#~ msgid "Profiles list"
#~ msgstr "个人信息列表"

#~ msgid "Last name"
#~ msgstr "姓氏"

#~ msgid "Account Activated"
#~ msgstr "帐号已激活"

#~ msgid ""
#~ "The account has been activated for username \"%(account)s\". You can now "
#~ "proceed to log in."
#~ msgstr "用户名“%(account)s”的帐户已被激活。您现在可以继续进行登录。"

#~ msgid "Pootle Account Created!"
#~ msgstr "Pootle 帐户已创建！"

#~ msgid "Activate my Pootle account"
#~ msgstr "激活我的 Pootle 帐户"

#~ msgid "Your activation code is: <code>%(activation_key)s</code>"
#~ msgstr "您的激活码是: <code>%(activation_key)s</code>"

#~ msgid "Your activation code is:"
#~ msgstr "您的激活代是:"

#~ msgid "Registration Complete"
#~ msgstr "注册完成"

#~ msgid "Please check your email to activate your account."
#~ msgstr "请检查您的电子邮箱以激活您的帐号。"

#~ msgid "Register a New Pootle Account"
#~ msgstr "注册一个新的 Pootle 帐号"

#~ msgid "Fill in the following form to get started translating."
#~ msgstr "填写下列表单以便开始翻译之旅。"

#~ msgid "Password (again)"
#~ msgstr "密码(再输一次)"

#~ msgid "Already have an account?"
#~ msgstr "已经拥有一个帐号？"

#~ msgid "Log In."
#~ msgstr "登录。"

#~ msgid ""
#~ "%(type)s: %(translated)d of %(total)d string translated (%(fuzzy)d fuzzy)."
#~ msgid_plural ""
#~ "%(type)s: %(translated)d of %(total)d strings translated (%(fuzzy)d "
#~ "fuzzy)."
#~ msgstr[0] ""
#~ "%(type)s: %(translated)d 于 %(total)d 字符串已翻译 (%(fuzzy)d 模糊)。"

#~ msgid "Select one or more tags to use as filter"
#~ msgstr "选择用于过滤的一个或多个标签"

#~ msgid "Display on registration"
#~ msgstr "注册时显示"

#~ msgid "Whether this page should be displayed on registration."
#~ msgstr "注册时是否显示这个页面。"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URL"

#~ msgid "If set, any references to this legal page will redirect to this URL"
#~ msgstr "如果设置，则任何与这个法律页面相关的指南都将会重定向到这个 URL"

#~ msgid "Slug"
#~ msgstr "Slug"

#~ msgid "The page will be available at /about/<slug>/"
#~ msgstr "这个页面将在 /about/<slug>/ 可用"

#~ msgid "Content"
#~ msgstr "内容"

#~ msgid "Legal page created."
#~ msgstr "有效页面已创建。"

#~ msgid "Edit Legal Page"
#~ msgstr "编辑有效页面"

#~ msgid "Existing Legal Pages"
#~ msgstr "现存的有效页面"

#~ msgid "Inactive"
#~ msgstr "未激活"

#~ msgid "New Legal Page"
#~ msgstr "新建有效页面"

#~ msgid "Project Members"
#~ msgstr "项目成员"

#~ msgid "Language Members"
#~ msgstr "语言成员"

#~ msgid "You do not have rights to administer %s."
#~ msgstr "您没有管理 %s 的权限。"

#~ msgid "You do not have rights to access this translation project."
#~ msgstr "您没有访问此项目的权限。"

#~ msgid "You do not have rights to commit files here"
#~ msgstr "您没有在此提交文件的权限"

#~ msgid "You do not have rights to update files here"
#~ msgstr "您没有在此更新文件的权限"

#~ msgid "You do not have rights to administer this language."
#~ msgstr "您没有管理本语言的权限。"

#~ msgid "Pootle: Install"
#~ msgstr "Pootle：安装"

#~ msgid ""
#~ "Error: \"%s\" while attempting to access the Pootle database, will try to "
#~ "initialize database."
#~ msgstr "在试图访问 Pootle 数据库时发生错误：\"%s\" , 将尝试初始化数据库。"

#~ msgid "Creating database tables..."
#~ msgstr "正在创建数据库的数据表..."

#~ msgid "Creating default languages, projects and admin user"
#~ msgstr "正在创建缺省语言、项目和管理员帐号"

#~ msgid "Calculating translation statistics, this will take a few minutes"
#~ msgstr "正在计算翻译统计信息，这将需要几分钟时间"

#~ msgid "%(language)s is %(percent)d%% complete"
#~ msgstr "%(language)s 已完成 %(percent)d%%"

#~ msgid "Project %(project)s is %(percent)d%% complete"
#~ msgstr "项目 %(project)s 已完成 %(percent)d%%"

#~ msgid "Done calculating statistics for default languages and projects"
#~ msgstr "已完成缺省语言和项目的统计信息计算"

#~ msgid ""
#~ "Initialized database, you will be redirected to the front page in 10 "
#~ "seconds"
#~ msgstr "已初始化数据库，您将在 10 秒钟内被重定向到首页"

#~ msgid "Pootle: Update"
#~ msgstr "Pootle：更新"

#~ msgid ""
#~ "Database tables are currently at build version %d. Pootle will now update "
#~ "the database."
#~ msgstr "当前数据库数据表为构建版本 %d。Pootle 现在将更新该数据库。"

#~ msgid "Creating missing database tables..."
#~ msgstr "正在创建丢失的数据库数据表..."

#~ msgid "Fixing permission table..."
#~ msgstr "正在修复权限表..."

#~ msgid "Updating existing database tables..."
#~ msgstr "正在更新现有的数据库数据表..."

#~ msgid "Removing potentially incorrect cached stats, will be recalculated..."
#~ msgstr "正在移除可能不正确的缓存统计，将重新计算..."

#~ msgid "Reparsing Qt ts files..."
#~ msgstr "正在重新解析 Qt ts 文件..."

#~ msgid "Removing quality checks, will be recalculated on demand..."
#~ msgstr "正在移除质量检测结果，将按需重新计算..."

#~ msgid ""
#~ "Pootle will now import all the translations into the database. It could "
#~ "take a long time."
#~ msgstr "Pootle 现在要将所有翻译导入数据库。这可能要很长时间。"

#~ msgid "Imported %(count)d suggestion from %(store)s"
#~ msgid_plural "Imported %(count)d suggestions from %(store)s"
#~ msgstr[0] "已从 %(store)s 中导入 %(count)d 项建议"

#~ msgid "Failed to import suggestions from %s"
#~ msgstr "未能从 %s 中导入建议"

#~ msgid "Imported %(count)d string from %(store)s"
#~ msgid_plural "Imported %(count)d strings from %(store)s"
#~ msgstr[0] "已从 %(store)s 中导入 %(count)d 项字符串"

#~ msgid "Failed to import strings from %s"
#~ msgstr "未能从 %s 导入字符串"

#~ msgid "All translations are now imported."
#~ msgstr "现在已导入所有翻译。"

#~ msgid ""
#~ "Pootle initialized the database. You will be redirected to the front page "
#~ "in 10 seconds."
#~ msgstr "Pootle 已初始化数据库。您将在 10 秒钟内被重定向到首页。"

#~ msgid "Advanced search"
#~ msgstr "高级搜索"

#~ msgid "Suggestions Accepted"
#~ msgstr "建议已被接受"

#~ msgid "Suggestions Reviewed"
#~ msgstr "建议已审阅"

#~ msgid "Submissions Made"
#~ msgstr "已进行提交"

#~ msgid "You do not have rights to administer this project."
#~ msgstr "您没有管理本项目的权限。"

#~ msgid "Previous string"
#~ msgstr "上一字符串"

#~ msgid ""
#~ "Go to the previous string (Ctrl+Up)<br/><br/>Also:<br/>Previous page: Ctrl"
#~ "+Shift+Page&nbsp;Up<br/>First page: Ctrl+Shift+Home"
#~ msgstr ""
#~ "跳到上一字符串(Ctrl+Up)<br/><br/>另外：<br/>上一页：Ctrl+Shift+Page&nbsp;"
#~ "Up<br/>首页：Ctrl+Shift+Home"

#~ msgid ""
#~ "Current page number (Ctrl+Shift+U)<br/><br/>Type in the number and press "
#~ "Enter<br/>to go to any position"
#~ msgstr ""
#~ "当前页码(Ctrl+Shift+U)<br/><br/>键入数字并按回车<br/>来跳转到任意位置"

#~ msgid "Total pages"
#~ msgstr "整个页面"

#~ msgid "Next string"
#~ msgstr "下一字符串"

#~ msgid ""
#~ "Go to the next string (Ctrl+Down)<br/><br/>Also:<br/>Next page: Ctrl+Shift"
#~ "+Page&nbsp;Down<br/>Last page: Ctrl+Shift+End"
#~ msgstr ""
#~ "跳到下一字符串(Ctrl+Down)<br/><br/>另外：<br/>下一页：Ctrl+Shift"
#~ "+Page&nbsp;Down<br/>末页：Ctrl+Shift+End"

#~ msgid "File:"
#~ msgstr "文件："

#~ msgid "You do not have the right to create ZIP archives."
#~ msgstr "您没有创建 ZIP 档案的权限。"

#~ msgid "Update from Version Control"
#~ msgstr "从版本控制中更新"

#~ msgid ""
#~ "Use this option to update all the files in this area from version control."
#~ msgstr "使用此选项来更新版本控制系统中此区域的所有文件。"

#~ msgid "Files and Subfolders"
#~ msgstr "文件和子文件夹"

#~ msgid ""
#~ "<div dir=\"ltr\" lang=\"en\">\n"
#~ "<h2>This is a demo installation of Pootle.</h2>\n"
#~ "<p>You can also visit the official <a href=\"http://pootle.locamotion.org"
#~ "\">Pootle server</a>. The server administrator has not provided contact "
#~ "information or a description of this server. If you are the administrator "
#~ "for this server, edit this description in your preference file or in the "
#~ "administration interface.</p>\n"
#~ "</div>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<div dir=\"ltr\" lang=\"zh-cn\">\n"
#~ "<h2>这是 Pootle 的演示安装。</h2>\n"
#~ "<p>您也可以访问官方 <a href=\"http://pootle.locamotion.org\">Pootle 服务器"
#~ "</a>。服务器管理员没有提供联系方式和服务器描述。 如果您是此服务器的管理"
#~ "员，请在您的偏好设置文件或管理界面中编辑描述。</p>\n"
#~ "</div>\n"

#~ msgid "Manage Legal Pages"
#~ msgstr "管理法律页面"

#~ msgid "Quick Links"
#~ msgstr "快速连接"

#~ msgid "No languages or projects selected. Choose yours now."
#~ msgstr "尚未选择语言或项目。现在请选择您想要的。"

#~ msgid "This user has not selected languages or projects yet."
#~ msgstr "这个用户尚未选择语言或项目。"

#~ msgid "User Statistics"
#~ msgstr "用户统计"

#~ msgid "Make sure to read the following:"
#~ msgstr "请确认阅读以下内容："

#~ msgid "To activation your account, follow this link:"
#~ msgstr "要激活您的帐户，请点击这个链接："

#~ msgid "Overall Completion"
#~ msgstr "整体进度"

#~ msgid "%(translated)d/%(total)d words (%(translatedpercent)d%%) translated"
#~ msgstr "%(translated)d/%(total)d 个单词 (%(translatedpercent)d%%) 已翻译"

#~ msgid "%(translated)d/%(total)d strings"
#~ msgstr "%(translated)d/%(total)d 个字符串"

#~ msgid "%d file"
#~ msgid_plural "%d files"
#~ msgstr[0] "%d 个文件"

#~ msgid "%(translated)d/%(total)d terms"
#~ msgstr "%(translated)d/%(total)d 术语"

#~ msgid "Words Translated: %(translated)d/%(total)d - %(translatedpercent)d%%"
#~ msgstr "已翻译单词： %(translated)d/%(total)d - %(translatedpercent)d%%"

#~ msgid ""
#~ "Strings Translated: %(translated)d/%(total)d - %(translatedpercent)d%%"
#~ msgstr "已翻译字符串：%(translated)d/%(total)d - %(translatedpercent)d%%"

#~ msgid "Needs review"
#~ msgstr "需要审阅"

#~ msgid ""
#~ "Can't find python-levenshtein package. Updating from templates is faster "
#~ "with python-levenshtein."
#~ msgstr ""
#~ "无法找到 python-levenshtein 软件包。使用 python-levenshtein 从模板更新会更"
#~ "快。"

#~ msgid "Translations are complete"
#~ msgstr "翻译已完成"

#~ msgid "Translations need to be checked (they are marked fuzzy)"
#~ msgstr "需要被检查的翻译(它们被标记为模糊翻译)"

#~ msgid "Translated percentage"
#~ msgstr "已翻译的百分比"

#~ msgid "Fuzzy percentage"
#~ msgstr "模糊的百分比"

#~ msgid "Fuzzy words"
#~ msgstr "模糊的单词"

#~ msgid "Untranslated percentage"
#~ msgstr "未翻译的百分比"

#~ msgid "Untranslated words"
#~ msgstr "未翻译的单词"

#~ msgid "Update from templates"
#~ msgstr "从模板更新"

#~ msgid "You do not have rights to update from version control here"
#~ msgstr "您没有权限在这里从版本控制树更新"

#~ msgid "Update all from version control"
#~ msgstr "从版本控制中更新全部"

#~ msgid "About Pootle"
#~ msgstr "关于 Pootle"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "Complete"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid ""
#~ "Translate Toolkit version %(installed)s installed. Pootle requires "
#~ "version %(required)s."
#~ msgstr ""
#~ "版本 %(installed)s 的 Translate Toolkit 已经安装。Pootle 要求版本 "
#~ "%(required)s。"

#~ msgid ""
#~ "For optimal performance, use django.contrib.sessions.backends.cache as "
#~ "the session engine."
#~ msgstr ""
#~ "为优化性能，请使用 django.contrib.sessions.backends.cache 作为会话引擎。"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "首页"

#~ msgid "%(checks)d string (%(checkspercent)d%%) failed"
#~ msgid_plural "%(checks)d strings (%(checkspercent)d%%) failed"
#~ msgstr[0] "%(checks)d 个字符串 (%(checkspercent)d%%) 错误"

#~ msgid "View Suggestions"
#~ msgstr "查看建议"

#~ msgid "Quick Translate"
#~ msgstr "快速翻译"

#~ msgid "View Untranslated"
#~ msgstr "查看未翻译的"

#~ msgid "Translate All"
#~ msgstr "翻译全部"

#~ msgid "ZIP of directory"
#~ msgstr "目录的 ZIP 文件"

#~ msgid ""
#~ "A description of this project. This is useful to give more information or "
#~ "instructions. This field should be valid HTML."
#~ msgstr "本项目的一个介绍。可以提供更多信息和指引。这个区域应当是标准 HTML。"

#~ msgid "Initialize"
#~ msgstr "初始化"

#~ msgid "checking %s"
#~ msgstr "正在检查 %s"

#~ msgid "Original"
#~ msgstr "原文"

#~ msgid "Edit translation"
#~ msgstr "编辑翻译"

#, fuzzy
#~ msgid "Suggestion %(i)d by %(user)s:"
#~ msgstr "建议 %(suggid)d 由 %(user)s："

#, fuzzy
#~ msgid "Updated project \"%s\" from version control"
#~ msgstr "已从版本控制树更新 %s 文件"

#~ msgid "Updated file %s from version control"
#~ msgstr "已从版本控制树更新 %s 文件"

#~ msgid "Failed to update %s from version control"
#~ msgstr "从版本控制树更新 %s 失败"

#, fuzzy
#~ msgid "Update files from templates"
#~ msgstr "从模板更新"

#~ msgid ""
#~ "<div dir=\"ltr\" lang=\"en\">\n"
#~ "<h2 class=\"title\">This is a demo installation of Pootle.</h2>\n"
#~ "<p class=\"about\">You can also visit the official <a href=\"http://"
#~ "pootle.locamotion.org\">Pootle server</a>. The server administrator has "
#~ "not provided contact information or a description of this server. If you "
#~ "are the administrator for this server, edit this description in your "
#~ "preference file or in the administration interface.</p>\n"
#~ "</div>"
#~ msgstr ""
#~ "<div dir=\"ltr\" lang=\"en\">\n"
#~ "<h2 class=\"title\">这是一个 Pootle 的安装演示。</h2>\n"
#~ "<p class=\"about\">您也可以访问官方<a href=\"http://pootle.locamotion.org"
#~ "\">Pootle 服务器</a>。服务器管理员没有提供关于本服务器的介绍和联系信息。如"
#~ "果您是本服务器的管理员， 请在偏好设置文件或者管理界面里面编辑这个介绍信"
#~ "息。</p>\n"
#~ "</div>"

#~ msgid "Quality checks and review suggestions"
#~ msgstr "质量检查和审阅建议"

#~ msgid "Administrate your project files"
#~ msgstr "管理您的项目文件"

#~ msgid "You do not have rights to suggest changes here"
#~ msgstr "你没有在此发表建议的权限"

#~ msgid "You do not have rights to change translations here"
#~ msgstr "你没有在此更改译文的权限"

#~ msgid "You do not have rights to review suggestions here"
#~ msgstr "你没有在此审阅建议的权限"

#~ msgid "Updated %s files from version control"
#~ msgstr "已从版本控制树更新 %s 个文件"

#~ msgid "Update Rights"
#~ msgstr "更新权限"

#~ msgid "Update Permissions"
#~ msgstr "更新权限"

#~ msgid ""
#~ "Here you can delete the available files in this translation project. You "
#~ "may also want to <a href=\"?scan_files=1\">rescan the project files</a> "
#~ "or <a href=\"?template_update=1\">update the files from templates</a>."
#~ msgstr ""
#~ "您可以删除这个翻译项目的可用文件。您可能也想<a href=\"?scan_files=1\">重新"
#~ "扫描项目文件</a>或者<a href=\"?template_update=1\">从模板更新文件</a>。"

#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "复制"

#~ msgid "Skip"
#~ msgstr "略过"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "后退"

#~ msgid "SQLite is installed."
#~ msgstr "SQLite 已经安装。"

#~ msgid ""
#~ "SQLite is missing. Pootle requires SQLite for translation statistics."
#~ msgstr "SQLite 丢失。Pootle 需要 SQLite 来进行翻译统计。"

#~ msgid ""
#~ "Django version %s is installed. Pootle only works with the 1.x series."
#~ msgstr "版本 %s 的 Django 已经安装。Pootle 只能与版本 1.x 系列协同工作。"

#~ msgid ""
#~ "Can't find lxml. Pootle uses lxml to make sure HTML tags inserted in news "
#~ "items are safe and correct."
#~ msgstr ""
#~ "无法找到 lxml。Pootle 使用 lxml 来保证新闻条目中插入的 HTML 标记的安全性与"
#~ "正确性。"

#~ msgid "This is a GNU-style project (files named per language code)."
#~ msgstr "这是一个 GNU 风格的项目(文件以语言代码命名)。"

#~ msgid "This is a standard style project (one directory per language)."
#~ msgstr "这是一个标准风格的项目(每种语言对应一个目录)。"

#~ msgid "(select to add user)"
#~ msgstr "(选择以添加用户)"

#~ msgid "Download PO"
#~ msgstr "下载 PO"

#~ msgid "Start"
#~ msgstr "开始"

#~ msgid "Previous %d"
#~ msgstr "前 %d 条"

#~ msgid "Items %(first)d to %(last)d of %(total)d"
#~ msgstr "条目第 %(first)d条 到第 %(last)d 条于全部 %(total)d 条"

#~ msgid "Next %d"
#~ msgstr "后 %d条"

#~ msgid "End"
#~ msgstr "结尾"

#~ msgid ""
#~ "Translation not possible because plural information for your language is "
#~ "not available. Please contact the site administrator."
#~ msgstr "由于您所用语言的不存在复数，因而译文不合理。请联系站点管理员。"

#~ msgid "Current Translation:"
#~ msgstr "当前翻译："

#~ msgid "Suggestion by %s:"
#~ msgstr "建议由 %s ："

#~ msgid "Suggestion:"
#~ msgstr "建议："

#~ msgid "End of Quick Translate."
#~ msgstr "快速翻译的结尾。"

#~ msgid "End of Quality Check Review."
#~ msgstr "质量检查审阅的结尾。"

#~ msgid "No file matched your query."
#~ msgstr "没有文件符合您的请求。"

#~ msgid "End of results."
#~ msgstr "结果的结尾。"

#~ msgid "You do not have rights to access view mode."
#~ msgstr "你没有访问查看模式的权限。"

#~ msgid "Developer Comments"
#~ msgstr "开发者注释"

#~ msgid "Related"
#~ msgstr "相关"

#~ msgid "No suggestion data given."
#~ msgstr "没有提供建议资料。"

#~ msgid "Last"
#~ msgstr "末尾"

#~ msgid "Input Height"
#~ msgstr "输入框高度"

#~ msgid "My Languages"
#~ msgstr "我的语言"

#~ msgid "My Projects"
#~ msgstr "我的项目"

#~ msgid "General options"
#~ msgstr "常规选项"

#~ msgid "Current value"
#~ msgstr "当前值"

#~ msgid "Base URL"
#~ msgstr "基URL"

#~ msgid "Home Page"
#~ msgstr "主页"

#~ msgid "Main admin page"
#~ msgstr "主管理页面"

#~ msgid "ISO Code"
#~ msgstr "ISO 码"

#~ msgid "(add language here)"
#~ msgstr "(在此添加语言)"

#~ msgid "Special Chars"
#~ msgstr "特殊字符"

#~ msgid "(number of plurals)"
#~ msgstr "(复数的个数)"

#~ msgid "(plural equation)"
#~ msgstr "(复数方程)"

#~ msgid "Remove Language"
#~ msgstr "移除语言"

#~ msgid "Remove %s"
#~ msgstr "移除%s"

#~ msgid "Standard"
#~ msgstr "标准"

#~ msgid "Pootle Projects Admin Page"
#~ msgstr "Pootle 项目管理页面"

#~ msgid "Project Code"
#~ msgstr "项目代码"

#~ msgid "(add project here)"
#~ msgstr "(在此添加项目)"

#~ msgid "Project Description"
#~ msgstr "项目描述"

#~ msgid "(project description)"
#~ msgstr "(项目描述)"

#~ msgid "Checker Style"
#~ msgstr "检验器样式"

#~ msgid "Create MO Files"
#~ msgstr "创建MO文件"

#~ msgid "Remove Project"
#~ msgstr "移除项目"

#~ msgid "Pootle User Admin Page"
#~ msgstr "Pootle 用户管理页"

#~ msgid "(add full name here)"
#~ msgstr "(在此添加全名)"

#~ msgid "(add email here)"
#~ msgstr "(在此添加email)"

#~ msgid "(add password here)"
#~ msgstr "(在此添加密码)"

#~ msgid "Activated"
#~ msgstr "已经激活"

#~ msgid "Activate New User"
#~ msgstr "激活新用户"

#~ msgid "Existing languages"
#~ msgstr "已有语言"

#~ msgid "Update Languages"
#~ msgstr "更新语言"

#~ msgid "Pootle Admin: %s"
#~ msgstr "Pootle管理员：%s"

#~ msgid "Add Language"
#~ msgstr "添加语言"

#~ msgid "Pootle Admin: %s %s"
#~ msgstr "Pootle管理员：%s %s"

#~ msgid "Cannot set rights for username %s - user does not exist"
#~ msgstr "不能为用户%s设置权限——该用户不存在"

#~ msgid ""
#~ "This is a GNU-style project (one directory, files named per language)."
#~ msgstr "这是一个GNU风格的项目(每种语言对应一个目录，一个文件)"

#~ msgid "Rights"
#~ msgstr "权限"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Pootle</strong> is a simple web portal that should allow you to "
#~ "<strong>translate</strong>! Since Pootle is <strong>Free Software</"
#~ "strong>, you can download it and run your own copy if you like. You can "
#~ "also help participate in the development in many ways (you don't have to "
#~ "be able to program)."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>Pootle</strong>是一个简单的web portal，它可以帮助你<strong>翻译</"
#~ "strong>！因为Pootle是<strong>自由软件</strong>，所以如果你愿意，你可以下载"
#~ "它并运行你自己的副本。你也可以以多种方式帮忙参与开发(你不需要会编程)。"

#~ msgid ""
#~ "The Pootle project itself is hosted at <a href=\"http://translate."
#~ "sourceforge.net/\">translate.sourceforge.net</a> where you can find the "
#~ "details about source code, mailing lists etc."
#~ msgstr ""
#~ "Pootle项目本身位于<a href=\"http://translate.sourceforge.net/\">translate."
#~ "sourceforge.net</a>，你可以在那里找到有关源代码，邮件列表等的详细信息。"

#~ msgid ""
#~ "The name stands for <b>PO</b>-based <b>O</b>nline <b>T</b>ranslation / "
#~ "<b>L</b>ocalization <b>E</b>ngine, but you may need to read <a href="
#~ "\"http://www.thechestnut.com/flumps.htm\">this</a>."
#~ msgstr ""
#~ "项目的名字代表的是<b>PO</b>-based <b>O</b>nline <b>T</b>ranslation / "
#~ "<b>L</b>ocalization <b>E</b>ngine，但是你或许需要读一读<a href=\"http://"
#~ "www.thechestnut.com/flumps.htm\">这个</a>。"

#~ msgid "Versions"
#~ msgstr "版本"

#~ msgid ""
#~ "This site is running:<br />Pootle %s<br />Translate Toolkit %s<br /"
#~ ">jToolkit %s<br />Kid %s<br />ElementTree %s<br />Python %s (on %s/%s)"
#~ msgstr ""
#~ "这个网站运行着的是：<br />Pootle %s<br />Translate Toolkit %s<br /"
#~ ">jToolkit %s<br />Kid %s<br />ElementTree %s<br />Python %s (on %s/%s)"

#~ msgid "User Page for: %s"
#~ msgstr "%s的用户页："

#~ msgid "Admin page"
#~ msgstr "管理页面"

#~ msgid ""
#~ "Please click on 'Change options' and select some languages and projects"
#~ msgstr "请点击“更改选项”并选择一些语言和项目"

#~ msgid "%d project, average %d%% translated"
#~ msgid_plural "%d projects, average %d%% translated"
#~ msgstr[0] "%d个项目，平均%d%%已经翻译"

#~ msgid "%s: %s"
#~ msgstr "%s：%s"

#~ msgid "Language Code"
#~ msgstr "语言代码"

#~ msgid "%d language, average %d%% translated"
#~ msgid_plural "%d languages, average %d%% translated"
#~ msgstr[0] "%d种语言，平均%d%%已经翻译"

#~ msgid "%s: Project %s, Language %s"
#~ msgstr "%s：项目 %s，语言 %s"

#~ msgid "Cannot upload file, no file attached"
#~ msgstr "不能上载文件，没有附件"

#~ msgid "Can only upload PO files and zips of PO files"
#~ msgstr "只能上载PO文件和PO文件的zip包"

#~ msgid "Assign Strings"
#~ msgstr "分配字符串"

#~ msgid "Assign Action"
#~ msgstr "分配动作"

#~ msgid "Assign to User"
#~ msgstr "分配给用户"

#~ msgid "goals"
#~ msgstr "目标"

#~ msgid "Enter goal name"
#~ msgstr "输入目标名称"

#~ msgid "Add Goal"
#~ msgstr "添加目标"

#~ msgid "Overwrite"
#~ msgstr "覆盖"

#~ msgid "Merge"
#~ msgstr "合并"

#~ msgid "Not in a goal"
#~ msgstr "不在目标里"

#~ msgid "Add User"
#~ msgstr "添加用户"

#~ msgid "PO file"
#~ msgstr "PO文件"

#~ msgid "Qt .ts file"
#~ msgstr "Qt .ts文件"

#~ msgid "CSV file"
#~ msgstr "CSV文件"

#~ msgid "MO file"
#~ msgstr "MO文件"

#~ msgid "Commit"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid "All Strings"
#~ msgstr "所有字符串"

#~ msgid "Unassigned"
#~ msgstr "未分配的"

#~ msgid "Unassigned and Untranslated"
#~ msgstr "未分配的和未翻译的"

#~ msgid "Set Goal"
#~ msgstr "设置目标"

#~ msgid "Assign To"
#~ msgstr "分配给"

#~ msgid "Show Editing Functions"
#~ msgstr "显示编辑功能"

#~ msgid "Show Statistics"
#~ msgstr "显示统计信息"

#~ msgid "Show Tracks"
#~ msgstr "显示跟踪"

#~ msgid "Hide Tracks"
#~ msgstr "隐藏跟踪"

#~ msgid "Hide Checks"
#~ msgstr "隐藏检查"

#~ msgid "Show Goals"
#~ msgstr "显示目标"

#~ msgid "Hide Goals"
#~ msgstr "隐藏目标"

#~ msgid "Show Assigns"
#~ msgstr "显示分配"

#~ msgid "Hide Assigns"
#~ msgstr "隐藏分配"

#~ msgid "All Goals: %s"
#~ msgstr "所有目标：%s"

#~ msgid "View My Strings"
#~ msgstr "查看我的字符串"

#~ msgid "No strings assigned to you"
#~ msgstr "没有分配给你的字符串"

#~ msgid "Quick Translate My Strings"
#~ msgstr "快速翻译我的字符串"

#~ msgid "No untranslated strings assigned to you"
#~ msgstr "未翻译的分配给你的字符串"

#~ msgid "No untranslated items"
#~ msgstr "没有未翻译的条目"

#~ msgid "ZIP of goal"
#~ msgstr "目标的zip包"

#~ msgid "ZIP of folder"
#~ msgstr "文件夹的zip包"

#~ msgid "Generate SDF"
#~ msgstr "生成SDF"

#~ msgid "%d string (%d%%) failed"
#~ msgid_plural "%d strings (%d%%) failed"
#~ msgstr[0] "%d字符串(%d%%)失败"

#~ msgid "%d/%d words (%d%%) assigned"
#~ msgstr "%d/%d单词(%d%%)已分配"

#~ msgid "[%d/%d strings]"
#~ msgstr "[%d/%d条字符串]"

#~ msgid "%d/%d words (%d%%) translated"
#~ msgstr "%d/%d个单词(%d%%)已经翻译"

#~ msgid "All projects"
#~ msgstr "所有的项目"

#~ msgid "All languages"
#~ msgstr "所有的语言"

#~ msgid "Docs & help"
#~ msgstr "文档和帮助"

#~ msgid "Activate"
#~ msgstr "激活"

#~ msgid "Pootle Logo"
#~ msgstr "Pootle标志"

#~ msgid "All goals"
#~ msgstr "所有目标"

#~ msgid "%d/%d files"
#~ msgstr "%d/%d个文件"

#~ msgid "%d/%d strings"
#~ msgstr "%d/%d个字符串"

#~ msgid "Graph"
#~ msgstr "图示"

#~ msgid "Login failed"
#~ msgstr "登录失败"

#~ msgid "Redirecting to login..."
#~ msgstr "重定向至登录……"

#~ msgid "Need to log in to access home page"
#~ msgstr "访问主页需要登录"

#~ msgid "Personal details updated"
#~ msgstr "个人详细资料已经更新"

#~ msgid "Need to log in to access admin page"
#~ msgstr "访问管理页需要登录"

#~ msgid "Redirecting to home..."
#~ msgstr "重定向至主页……"

#~ msgid "Archive"
#~ msgstr "档案"

# "Compile PO files" not "Compiled PO files"
#~ msgid "Compile PO files"
#~ msgstr "编译 PO 文件"

#~ msgid "Assign"
#~ msgstr "分配"

#~ msgid "You cannot remove the \"nobody\" or \"default\" user"
#~ msgstr "你不能删除\"nobody\"或\"default\"用户"

#~ msgid "You do not have rights to alter goals here"
#~ msgstr "你没有改变此处目标的权限"

#~ msgid "You do not have rights to alter assignments here"
#~ msgstr "你没有在此改变任务分配的权限"

#~ msgid ""
#~ "%d/%d translated\n"
#~ "(%d untranslated, %d fuzzy)"
#~ msgstr ""
#~ "%d/%d已经翻译\n"
#~ "(%d条未译，%d条模糊)"

#~ msgid "%s: translating %s into %s: %s"
#~ msgstr "%s：将%s翻译为%s：%s"

#~ msgid "Working..."
#~ msgstr "工作中......"

#~ msgid "Error: Something went wrong."
#~ msgstr "错误：出错了。"

#~ msgid "End of batch"
#~ msgstr "批处理结束"

#~ msgid "Click here to return to the index"
#~ msgstr "点击这里返回索引页"

#~ msgid "Items %d to %d of %d"
#~ msgstr "第%d至%d条 共%d条"

#~ msgid "There are no items matching that search ('%s')"
#~ msgstr "没有与('%s')相匹配的条目"

#~ msgid "You have finished going through the items you selected"
#~ msgstr "您已经检查完毕所选定的条目"

#~ msgid "Grow"
#~ msgstr "增大译文区"

#~ msgid "Shrink"
#~ msgstr "缩小译文区"

#~ msgid "Suggestion %d by %s:"
#~ msgstr "建议%d，来自%s："

#~ msgid "You must supply a valid password of at least %d characters."
#~ msgstr "你必须提供一个至少含有%d个字符的有效密码。"

#~ msgid "The password is not the same as the confirmation."
#~ msgstr "密码不一致"

#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "用户名："

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "密码："

#~ msgid "Language:"
#~ msgstr "语言："

#~ msgid "Your requested username"
#~ msgstr "你想要的用户名"

#~ msgid "You must supply a valid email address"
#~ msgstr "必须是一个合法的email地址"

#~ msgid "Your full name"
#~ msgstr "你的全名"

#~ msgid "Your desired password"
#~ msgstr "你想要设置的密码"

#~ msgid "Type your password again to ensure it is entered correctly"
#~ msgstr "请再次输入密码以确保输入正确"

#~ msgid "Please enter your activation details"
#~ msgstr "请输入你的激活信息"

#~ msgid "Pootle Account Activation"
#~ msgstr "Pootle帐户激活"

#~ msgid "Activation Code"
#~ msgstr "激活代码"

#~ msgid "The activation code you received"
#~ msgstr "你所收到的激活代码"

#~ msgid "Activate Account"
#~ msgstr "激活帐户"

#~ msgid "Options for: %s"
#~ msgstr "%s的选项："

#~ msgid "Personal Details"
#~ msgstr "个人详细资料"

#~ msgid "Email"
#~ msgstr "Email"

#~ msgid "Translation Interface Configuration"
#~ msgstr "翻译界面配置"

#~ msgid "User Interface language"
#~ msgstr "用户界面语言"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "无"

#~ msgid "Input Height (in lines)"
#~ msgstr "输入高度(以行为单位)"

#~ msgid "Number of rows in view mode"
#~ msgstr "查看模式下的行数"

#~ msgid "Number of rows in translate mode"
#~ msgstr "翻译模式下的行数"

#~ msgid "You need to be siteadmin to change users"
#~ msgstr "你需要成为网站管理员才能更改用户"

#~ msgid ""
#~ "Username must be alphanumeric, and must start with an alphabetic "
#~ "character."
#~ msgstr "用户名只能包含字母和数字，且必须以字母开头"

#~ msgid ""
#~ "You (or someone else) attempted to register an account with your "
#~ "username.\n"
#~ msgstr "你（或者其他人）尝试使用你的用户名注册帐户。\n"

#~ msgid "We don't store your actual password but only a hash of it.\n"
#~ msgstr "我们并未保存你的实际密码，而只是它的hash值。\n"

#~ msgid "If you have a problem with registration, please contact %s.\n"
#~ msgstr "如果你在注册时遇到了问题，请联系%s。\n"

#~ msgid ""
#~ "If you have a problem with registration, please contact the site "
#~ "administrator.\n"
#~ msgstr "如果你在注册时遇到了问题，请联系站点管理员。\n"

#~ msgid ""
#~ "That username already exists. An email will be sent to the registered "
#~ "email address.\n"
#~ msgstr "这个用户名已经存在。已经给相应的注册email地址发了一封email。\n"

#~ msgid "Proceeding to <a href='%s'>login</a>\n"
#~ msgstr "下面开始<a href='%s'>登录</a>"

#~ msgid ""
#~ "If you are unable to follow the link, please enter the above code at the "
#~ "activation page.\n"
#~ msgstr "如果你打不开这个链接，请在激活页面输入上面的代码。\n"

#~ msgid ""
#~ "Account created. You will be emailed login details and an activation "
#~ "code. Please enter your activation code on the <a href='%s'>activation "
#~ "page</a>."
#~ msgstr ""
#~ "帐户已经创立。登录详细信息和激活代码将会通过email发送给你。请在<a "
#~ "href='%s'>激活页面</a>上输入你的激活代码。"

#~ msgid "(Or simply click on the activation link in the email)"
#~ msgstr "（或者点击email里的激活连接）"

#~ msgid "Your user name is: %s\n"
#~ msgstr "您的用户名是：%s\n"

#~ msgid "Your password is: %s\n"
#~ msgstr "您的密码是：%s\n"

#~ msgid "Your registered email address is: %s\n"
#~ msgstr "您注册的email地址是：%s\n"

#~ msgid "Redirecting to Registration Page..."
#~ msgstr "重定向至注册页……"

#~ msgid "Redirecting to login Page..."
#~ msgstr "重定向至登录页……"

#~ msgid "Your account has been activated! Redirecting to login..."
#~ msgstr "你的帐户已经被激活！重定向至登录……"

#~ msgid "The activation information was not valid."
#~ msgstr "激活信息不正确"

#~ msgid "Activation Failed"
#~ msgstr "激活失败"

#~ msgid "Input height must be numeric"
#~ msgstr "输入高度必须是数字"

#~ msgid "Input width must be numeric"
#~ msgstr "输入跨度必须是数字"

#~ msgid "The number of rows displayed in view mode must be numeric"
#~ msgstr "查看模式下的行数必须是数字"

#~ msgid "The number of rows displayed in translate mode must be numeric"
#~ msgstr "翻译模式下的行数必须是数字"

#~ msgid "Broaden"
#~ msgstr "加宽"

#~ msgid "Narrow"
#~ msgstr "缩窄"

#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "重设"

#~ msgid "Must be a valid email address"
#~ msgstr "必须是一个合法的email地址"

#~ msgid "Input Width (in characters)"
#~ msgstr "输入宽度(以字符为单位)"

#~ msgid "Pootle"
#~ msgstr "Pootle"

#~ msgid "Pootle: %s"
#~ msgstr "Pootle: %s"
